msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Manga Core\n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-08 11:07+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-03 09:21+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;_e;esc_html__;esc_html_e;__;"
"esc_attr__;esc_attr_e;_x;_n:1,2;_n\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Language: zh-CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Loco-Version: 2.6.3; wp-6.1.1"

#: admin/class-wpmanga-admin.php:28 admin/class-wpmanga-admin.php:32
msgid "Template overrides"
msgstr "模板覆盖"

#: admin/class-wpmanga-admin.php:38
msgid "Template file"
msgstr "模板文件"

#: admin/class-wpmanga-admin.php:40
msgid "Template version"
msgstr "模板版本"

#: admin/class-wpmanga-admin.php:42
msgid "Core version"
msgstr "核心版本"

#: admin/class-wpmanga-admin.php:58
#, php-format
msgid "Outdated: %s"
msgstr "过期时间:%s"

#: admin/first-install.php:25
msgid ""
"<strong>WP Manga Plugin</strong> &#8211; Get started with WP Manga Plugin!"
msgstr "<strong>WP Manga Plugin</strong> &#8211;开始使用WP漫画插件吧!"

#: admin/first-install.php:27
msgid "Let's go!"
msgstr "我们走吧!"

#: admin/first-install.php:28
msgid "Skip this"
msgstr "跳过"

#: admin/first-install.php:38 admin/first-install.php:39
msgid "WP Manga Welcome"
msgstr "欢迎使用WP漫画"

#: admin/first-install/first-install-html.php:10
msgid "WP Manga &rsaquo; Welcome"
msgstr "WP漫画&rsaquo; 欢迎"

#: admin/first-install/step-0.php:1
msgid "Welcome to WP Manga plugin!"
msgstr "欢迎来到WP漫画插件!"

#: admin/first-install/step-0.php:4
msgid ""
"Thanks for choosing WP Manga plugin - the best solution to build your manga "
"website!"
msgstr "感谢你选择WP漫画插件 - 建立你的漫画网站的最佳解决方案"

#: admin/first-install/step-0.php:7
msgid ""
"By taking a few minutes, you can learn more about WP Manga settings and "
"usages to get started with WP Manga."
msgstr "通过花几分钟时间，你可以了解更多关于WP Manga的设置和使用方法，从而开始使用WP Manga。"

#: admin/first-install/step-0.php:10
msgid ""
"Please feel free to exit if you don't have time right now or want to skip "
"this instruction. "
msgstr "如果你现在没有时间或想跳过这个指令，请随时退出。"

#: admin/first-install/step-0.php:13 admin/first-install/step-1.php:153 
#: admin/first-install/step-2.php:57 admin/first-install/step-3.php:35 
#: admin/first-install/step-4.php:18 admin/first-install/step-5.php:9
msgid "Maybe later"
msgstr "晚点再说吧"

#: admin/first-install/step-0.php:14 admin/first-install/step-1.php:154 
#: admin/first-install/step-2.php:58 admin/first-install/step-3.php:36 
#: admin/first-install/step-4.php:19 inc/manga-type/manga-chapter.php:358 
#: inc/manga-type/manga-chapter.php:579 inc/manga-type/manga-chapter.php:587 
#: inc/manga-type/text-chapter.php:196 wp-manga.php:538
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: admin/first-install/step-1.php:1
msgid "Before Getting Started with WP Manga Plugin"
msgstr "在开始使用WP漫画插件之前"

#: admin/first-install/step-1.php:4
msgid ""
"Since WP Manga Plugin is a plugin to upload and manage Manga, so there are a "
"fews requirements and recommendations on your server settings to make it "
"works properly. "
msgstr "由于WP漫画插件是一个上传和管理漫画的插件，所以对你的服务器设置有一些要求和建议，以使其正常工作。"

#: admin/first-install/step-1.php:8
msgid ""
"These are settings you need to notice and the number in right side is the "
"current config in your server."
msgstr "这些是你需要注意的设置，右边的数字是你服务器中的当前配置。"

#: admin/first-install/step-1.php:12
msgid ""
"Please make sure your file size does not exceed the configurations below, "
"and change it to fit your needs. "
msgstr "请确保你的文件大小不超过下面的配置，并根据你的需要进行修改。"

#: admin/first-install/step-1.php:33
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: admin/first-install/step-1.php:36
msgid "Require/Recommend"
msgstr "要求/建议"

#: admin/first-install/step-1.php:39
msgid "Your Current Settings"
msgstr "您当前的设置"

#: admin/first-install/step-1.php:42 templates/content/content-search.php:158 
#: templates/manga-search.php:154 templates/single/info-status.php:20
msgid "Status"
msgstr "状况"

#: admin/first-install/step-1.php:142
msgid "high"
msgstr "高"

#: admin/first-install/step-1.php:145
msgid "medium"
msgstr "中"

#: admin/first-install/step-1.php:148
msgid "low"
msgstr "低"

#: admin/first-install/step-2.php:1
msgid "Manga Page Settings"
msgstr "漫画页面设置"

#: admin/first-install/step-2.php:4
msgid ""
" By default, WP Manga plugin would generate Manga Archive Page and User Page "
"automatically. However, you can be able to set a Single Page to be Manga "
"Archive Page and User Page. "
msgstr "默认情况下，WP漫画插件会自动生成漫画存档页和用户页。但是，你可以将单个页面设置为漫画存档页面和用户页面。"

#: admin/first-install/step-2.php:12 admin/first-install/step-3.php:14
msgid " If you want to skip this setting, then you can get it back in "
msgstr "如果你想跳过这个设置，你可以回到"

#: admin/first-install/step-2.php:13
msgid "Manga > WP Manga settings"
msgstr "漫画 > WP漫画设置"

#: admin/first-install/step-2.php:18 admin/settings/settings-page.php:161
msgid "Manga Archive Page"
msgstr "漫画归档页"

#: admin/first-install/step-2.php:26 admin/settings/settings-page.php:167 
#: admin/settings/settings-page.php:295 
#: templates/user/page/reader-settings.php:64 
#: templates/user/page/reader-settings.php:81 
#: templates/user/page/reader-settings.php:99
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: admin/first-install/step-2.php:32 admin/settings/settings-page.php:172
msgid "Choose page for Manga archive to show all manga."
msgstr "为漫画档案选择页面以显示所有漫画。"

#: admin/first-install/step-2.php:37 admin/settings/settings-page.php:177
msgid "User Page"
msgstr "用户页面"

#: admin/first-install/step-2.php:44 admin/settings/settings-page.php:183
msgid "Select User Page"
msgstr "选择用户页面"

#: admin/first-install/step-2.php:50 admin/settings/settings-page.php:189
msgid ""
"A page display user's bookmark, history and settings. The <code>[manga-user-"
"page]</code> short code must be on this page."
msgstr "页面显示用户的书签、历史记录和设置。<code>[manga-user-page]</code>短代码必须在此页上。"

#: admin/first-install/step-3.php:1
msgid "Manga Post Type Settings"
msgstr "漫画帖子类型设置"

#: admin/first-install/step-3.php:4
msgid ""
"The default slug for Manga Post type is <code>manga</code>, but you can "
"change the slug of Manga Post Type to different slug. "
msgstr ""
"Manga Post类型的默认slug是<code> manga </code>，但你可以将Manga Post类型的slug更改为不同的slug。"

#: admin/first-install/step-3.php:19
msgid "Manga Slug"
msgstr "漫画Slug"

#: admin/first-install/step-3.php:28
msgid ""
"Change slug for Manga, default slug is <code>manga</code>. Manga slug will "
"be used for Manga Single and Manga Archive page."
msgstr "修改漫画的slug，默认的slug是<code> Manga </code>。漫画slug将用于漫画单页和漫画档案页。"

#: admin/first-install/step-4.php:1
msgid "Configure WP Manga Storage"
msgstr "配置WP Manga存储"

#: admin/first-install/step-4.php:4
msgid ""
"Beside Local storage, WP Manga integrate 3 popular storage services to store "
"Manga data for your website. Includes <strong>Blogspot (Google Photos), "
"Imgur Settings, Amazon S3 services.</strong>."
msgstr ""
"除了本地存储，WP Manga还集成了3种流行的存储服务，为您的网站存储漫画数据。包括<strong>Blogspot(谷歌照片)"
"，Imgur设置，亚马逊S3服务</strong>。"

#: admin/first-install/step-4.php:14
msgid "You will find the settings for this in "
msgstr "你可以在以下内容中找到相关的设置 "

#: admin/first-install/step-5.php:1
msgid "Thanks for staying tuned! "
msgstr "感谢大家继续关注! "

#: admin/first-install/step-5.php:3
msgid "That's all! You can start to create and upload Manga right now!"
msgstr "这就是全部! 你现在就可以开始创作和上传漫画了!"

#: admin/first-install/step-5.php:6
msgid "Please go to our Document for further instructions and tutorials."
msgstr "请到我们的文件中了解进一步的说明和教程。"

#: admin/first-install/step-5.php:10
msgid "Back to Dashboard"
msgstr "回到仪表盘"

#: admin/hooks.php:8
msgid "AMP - Image Height"
msgstr "AMP - 图像高度"

#: admin/hooks.php:11
#, php-format
msgid ""
"If this chapter uses different Image Height value than global setting in "
"Theme Options > AMP, you can override it using this field. Value is in "
"pixels. Read more about %s"
msgstr "如果本章在主题选项> AMP中使用不同于全局设置的图像高度值，您可以使用此字段覆盖它。Value以像素为单位。阅读更多关于%s的信息"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:30 
#: admin/manga-single/metabox/content-type/chapter-create.php:29 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:44
msgid "Chapter Name"
msgstr "章节名称"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:33
msgid "Chapter Extend Name"
msgstr "章节扩展名称"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:36
msgid "Custom Index"
msgstr "自定义目录"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:49
msgid "Status: "
msgstr "状态:"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:52 inc/functions.php:444 
#: inc/post-type.php:609 templates/manga-search.php:157
msgid "Completed"
msgstr "已完结"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:53
msgid "Uploading"
msgstr "上传中"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:60
msgid "Chapter SEO Description: "
msgstr "章节SEO描述:"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:67
msgid "Chapter warning text: "
msgstr "章节警告文本:"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:75 
#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:94
msgid "Volume: "
msgstr "卷:"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:86
msgid "Storage: "
msgstr "储存:"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:90
msgid "Remove this storage"
msgstr "删除这个存储"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:103
msgid "Upload images"
msgstr "上传图像"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:106
msgid ""
"Upload more images to this chapter. A single image or a zip file is accepted"
msgstr "向本章上传更多图片。接受单张图片或一个压缩文件"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:108
msgid "Update Latest Modified Time for this manga?"
msgstr "更新 这部漫画的最新修改时间？"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:111 
#: templates/user/page/account-settings.php:75
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:124
msgid "You can sort the page by draging picture"
msgstr "你可以按图片排序"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:132 
#: admin/manga-single/metabox/content-type/chapter-create.php:48
msgid "To enable multiple servers, use this format in the content"
msgstr "时间范围要启用多个服务器，在内容中使用这种格式"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:133 
#: admin/manga-single/metabox/content-type/chapter-create.php:48
msgid "SERVER 1 NAME :: CONTENT 1 || SERVER 2 NAME :: CONTENT"
msgstr "服务器1名称::内容1 ||服务器2名称::内容"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:148
msgid "Duplicate to : "
msgstr "复制到 :"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:151
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:154
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:156 inc/functions.php:862
msgid "Delete Chapter"
msgstr "删除章节"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:160
msgid "Empty Images"
msgstr "空图像"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:165
msgid "Download Chapter"
msgstr "下载章节"

#: admin/manga-single/chapter-edit-modal.php:169
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: admin/manga-single/manga-metabox.php:47 
#: admin/manga-single/manga-metabox.php:88
msgid "Manga Extra Info"
msgstr "漫画额外信息"

#: admin/manga-single/manga-metabox.php:50
msgid "Manga Chapters List"
msgstr "漫画章节列表"

#: admin/manga-single/manga-metabox.php:56
msgid "Upload Single Chapter"
msgstr "上传单个章节"

#: admin/manga-single/manga-metabox.php:59 
#: admin/manga-single/manga-metabox.php:68 
#: admin/manga-single/manga-metabox.php:77
msgid "Upload Multi Chapters"
msgstr "上传多个章节"

#: admin/manga-single/manga-metabox.php:65 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type-select.php:29
msgid "Text Chapter"
msgstr "文本章节"

#: admin/manga-single/manga-metabox.php:74 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type-select.php:33
msgid "Video Chapter"
msgstr "视频章节"

#: admin/manga-single/manga-metabox.php:92
msgid "Alternative Name"
msgstr "备用名称"

#: admin/manga-single/manga-metabox.php:95 inc/post-type.php:25 
#: templates/single/info-type.php:21
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: admin/manga-single/manga-metabox.php:108
msgid "Other Settings"
msgstr "其他设置"

#: admin/manga-single/manga-metabox.php:112
msgid "Global Message In All Chapters"
msgstr "所有章节的全局信息"

#: admin/manga-single/metabox/chapter-list.php:15
msgid "Search Chapter"
msgstr "搜索章节"

#: admin/manga-single/metabox/chapter-list.php:28
msgid "Fetching New Chapters Data"
msgstr "获取新的章节数据"

#: admin/manga-single/metabox/chapter-list.php:37
msgid "This Manga doesn't have any chapters yet. "
msgstr "这部漫画还没有任何章节。"

#: admin/manga-single/metabox/content-type/chapter-create.php:17 
#: admin/manga-single/metabox/content-type/manga-upload.php:19 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:27 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type/manga-upload.php:34
msgid "Volume"
msgstr "卷"

#: admin/manga-single/metabox/content-type/chapter-create.php:21 
#: admin/manga-single/metabox/content-type/manga-upload.php:22 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:33 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type/manga-upload.php:36
msgid "New Volume"
msgstr "新卷"

#: admin/manga-single/metabox/content-type/chapter-create.php:25 
#: admin/manga-single/metabox/content-type/manga-upload.php:26 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:37 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type/manga-upload.php:40
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: admin/manga-single/metabox/content-type/chapter-create.php:32 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:48
msgid "If you want to override a chapter, use same chapter name here"
msgstr "如果你想覆盖一个章节，在这里使用相同的章节名称"

#: admin/manga-single/metabox/content-type/chapter-create.php:34 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:54
msgid "Name Extend"
msgstr "名称扩展"

#: admin/manga-single/metabox/content-type/chapter-create.php:37
msgid ""
"(optional) Name extend of chapter for better display => Chapter name: Name "
"extend"
msgstr "(可选)为了更好的显示，扩展章节的名称=>章节名称:扩展名称"

#: admin/manga-single/metabox/content-type/chapter-create.php:40 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:66
msgid "Chapter Index"
msgstr "章节目录"

#: admin/manga-single/metabox/content-type/chapter-create.php:43
msgid "(Optional) Index of Chapter which is used to sort Chapter"
msgstr "(可选)章节索引，用于对章节进行排序"

#: admin/manga-single/metabox/content-type/chapter-create.php:46
msgid "Chapter Content"
msgstr "章节内容"

#: admin/manga-single/metabox/content-type/chapter-create.php:54 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:291
msgid "Create Chapter"
msgstr "创建章节"

#: admin/manga-single/metabox/content-type/manga-upload.php:31 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type/manga-upload.php:45
msgid "Direct File Path"
msgstr "直接文件路径"

#: admin/manga-single/metabox/content-type/manga-upload.php:32 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type/manga-upload.php:46
msgid "Enter direct link to .zip file on your server"
msgstr "输入你服务器上.zip文件的直接链接"

#: admin/manga-single/metabox/content-type/manga-upload.php:36 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type/manga-upload.php:50 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type/manga-upload.php:65
msgid "Allowed .zip file structures"
msgstr "允许的.zip文件结构"

#: admin/manga-single/metabox/content-type/manga-upload.php:43 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type/manga-upload.php:58
msgid "OR"
msgstr "或"

#: admin/manga-single/metabox/content-type/manga-upload.php:47
msgid "Multi Chapters File"
msgstr "多章节文件"

#: admin/manga-single/metabox/content-type/manga-upload.php:51 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:117 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:139
msgid "Allowed .zip file structure"
msgstr "允许的.zip文件结构"

#: admin/manga-single/metabox/content-type/manga-upload.php:60 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type/manga-upload.php:61
msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type-select.php:16
msgid "Chapter Type"
msgstr "章节类型"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type-select.php:19
msgid "This setting cannot be changed after choosen."
msgstr "该设置在选择后不能改变。"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type-select.php:25
msgid "Manga Chapter"
msgstr "漫画章节"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:59
msgid ""
"(Optional) Name extend of chapter for better display => Chapter name: Name "
"extend"
msgstr "(可选)为了更好的显示，扩展章节名称=>章节名称:扩展名称"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:71
msgid "(Optional) Index of Chapter which is used to sort Chapters"
msgstr "(可选)章节索引，用于对章节进行排序"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:78
msgid "Upload Type"
msgstr "上传类型"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:83
msgid "Upload Zip File"
msgstr "上传压缩文件"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:86
msgid "Select Uploaded Album from Cloud Server"
msgstr "选择从云服务器上传的专辑"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:95
msgid "Choose where to upload"
msgstr "选择上传位置"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:111
msgid "Direct Link"
msgstr "直接链接"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:124
msgid ""
"Direct link on local server to the .zip file which contains all pictures of "
"the chapter."
msgstr "在本地服务器上直接链接到包含该章所有图片的.zip文件。"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:133
msgid "File"
msgstr "文件"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:146
msgid ""
"Update a .zip file which contains all pictures of the chapter. If you use "
"this upload, Direct Link will be ignored"
msgstr "更新一个包含该章节所有图片的.zip文件。如果你使用这个上传，直接链接将被忽略。"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:154
msgid "Do you want to overwrite chapter or create a new one?"
msgstr "你想覆盖章节还是创建一个新的章节？"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:156
msgid "Overwrite old chapter"
msgstr "覆盖旧的章节"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:159
msgid "Create new chapter"
msgstr "创建新章节"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:165
msgid "Select Chapter to overwrite "
msgstr "选择要覆盖的章节"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:176
msgid "Upload Chapter"
msgstr "上传章节"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:186
msgid "Choose where to import"
msgstr "选择导入位置"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:215 
#: inc/upload/googlephotos.php:160
msgid "Search Album by Name"
msgstr "按名称搜索专辑"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:218 
#: inc/upload/googlephotos.php:163
msgid "Album Name"
msgstr "专辑名称"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:224 
#: inc/upload/googlephotos.php:169
msgid ""
"Album needs to be exactly with the album you want to import in Google Photos "
"(case sensitive.)"
msgstr "相册需要与您想在谷歌照片中导入的相册完全一致(大小写敏感)。"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:231 
#: inc/upload/googlephotos.php:176
msgid "Select Album to Import"
msgstr "选择要导入的专辑"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:245 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:277
msgid "Album URL"
msgstr "专辑的URL"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:251
msgid ""
"Imgur album URL needs to be in <strong>https://imgur.com/a/{albumhash}"
"</strong> format"
msgstr "Imgur专辑的URL需要是<strong>https://imgur.com/a/{albumhash}</strong>格式。"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:261
msgid "Folder URL"
msgstr "文件夹URL"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:267
msgid ""
"AmazonS3 folder URL needs to be in <strong>https://s3.console.aws.amazon."
"com/s3/buckets/{bucket}/{folder_path}/?region={region}</strong> format"
msgstr ""
"AmazonS3文件夹URL需要采用<strong>https://s3.console.aws.amazon."
"com/s3/buckets/{bucket}/{folder_path}/?region={region}</strong>格式"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:283
msgid ""
"Flickr album URL needs to be in <strong>https://www.flickr.com/photos/{user}"
"/albums/{album_id}</strong> format"
msgstr ""
"Flickr相册URL需要采用<strong>https://www.flickr.com/photos/{user}/albums/{album_id}"
"</strong>格式"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/chapter-upload.php:291
msgid "Search Album"
msgstr "搜索专辑"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/manga-upload.php:17 
#: admin/manga-single/metabox/manga-type/manga-upload.php:79
msgid "Upload Manga"
msgstr "上传漫画"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/manga-upload.php:20
msgid "Storage"
msgstr "储存"

#: admin/manga-single/metabox/manga-type/manga-upload.php:67
msgid ""
"Use \"--\" separator in folder name for Chapter Name and Extend Name. For "
"example: \"Chapter 1 -- Other Name\""
msgstr "章节名称和扩展名称的文件夹名称中使用\"--\"分隔符。例如。\"第1章--其他名称\""

#: admin/settings/settings-page.php:74
msgid "Manga Permalink Settings"
msgstr "漫画永久链接设置"

#: admin/settings/settings-page.php:78
msgid "Manga Single Slug"
msgstr "漫画单Slug"

#: admin/settings/settings-page.php:84
msgid "Change slug for Single Manga, default slug is <strong> manga </strong>."
msgstr "改变单幅漫画的slug，默认slug为<strong>manga </strong>。"

#: admin/settings/settings-page.php:91
msgid "Manga Genres Slug"
msgstr "漫画类型"

#: admin/settings/settings-page.php:97
msgid ""
"Change slug for Manga Genres Page, default slug is <strong> manga-genre "
"</strong>."
msgstr "修改漫画类型页面的slug，默认slug为<strong> manga-genre </strong>。"

#: admin/settings/settings-page.php:104
msgid "Manga Author Slug"
msgstr "漫画作者Slug"

#: admin/settings/settings-page.php:110
msgid ""
"Change slug for Manga Author Page, default slug is <strong> manga-author "
"</strong>."
msgstr "更改漫画作者页的slug，默认slug为<strong> manga-author </strong>。"

#: admin/settings/settings-page.php:117
msgid "Manga Artist Slug"
msgstr "漫画作者Slug"

#: admin/settings/settings-page.php:123
msgid ""
"Change slug for Manga Artist Page, default slug is <strong> manga-artist "
"</strong>."
msgstr "修改漫画作者页面的slug，默认slug为<strong> manga-artist </strong>。"

#: admin/settings/settings-page.php:130
msgid "Manga Tag Slug"
msgstr "漫画标签Slug"

#: admin/settings/settings-page.php:136
msgid ""
"Change slug for Manga Tag Page, default slug is <strong> manga-tag </strong>."
" Do not use default \"tag\" slug"
msgstr ""
"更改Manga Tag页面的slug，默认slug为<strong> manga-tag</strong>。不要使用默认的 \"标签 \"slug"

#: admin/settings/settings-page.php:143
msgid "Manga Release Year Slug"
msgstr "漫画发布年份Slug"

#: admin/settings/settings-page.php:149
msgid ""
"Change slug for Manga Release Year Page, default slug is <strong> manga-"
"release </strong>."
msgstr "更改漫画发布年份页面的slug，默认slug为<strong> manga-release </strong>。"

#: admin/settings/settings-page.php:154
msgid ""
"Remember to save the <b>Settings > Permalink</b> setting again if you change "
"any of above values"
msgstr "如果你改变了上述任何数值，请记得再次保存<b>设置>Permalink</b>设置。"

#: admin/settings/settings-page.php:155 admin/settings/settings-page.php:285 
#: admin/settings/settings-page.php:302 admin/settings/settings-page.php:586 
#: admin/settings/settings-page.php:660 admin/settings/settings-page.php:664
msgid "Save All Changes"
msgstr "保存所有更改"

#: admin/settings/settings-page.php:158
msgid "Manga General Settings"
msgstr "漫画常规设置"

#: admin/settings/settings-page.php:195
msgid "Loading Bootstrap"
msgstr "加载Bootstrap"

#: admin/settings/settings-page.php:201
msgid "Option to turn off loading Bootstrap"
msgstr "关闭加载Bootstrap的选项"

#: admin/settings/settings-page.php:203
msgid ""
"Turn off loading Bootstrap might break Manga pages layout. However, in some "
"cases, your theme already has Bootstrap, then you can switch this off to "
"avoid conflicts."
msgstr "关闭加载Bootstrap可能会破坏漫画页面的布局。然而，在某些情况下，你的主题已经有了Bootstrap，那么你可以把它关掉以避免冲突。"

#: admin/settings/settings-page.php:205
msgid ""
"By default, plugin would check if your theme already has Bootstrap and turn "
"off this."
msgstr ""
"By default, plugin would check if your theme already has Bootstrap and turn "
"off this."

#: admin/settings/settings-page.php:212
msgid "Loading Slick"
msgstr "加载Slick"

#: admin/settings/settings-page.php:218
msgid "Option to turn off loading slick"
msgstr "关掉加载slick的选项"

#: admin/settings/settings-page.php:225
msgid "Loading FontAwesome"
msgstr "加载FontAwesome"

#: admin/settings/settings-page.php:231
msgid "Option to turn off loading FontAwesome"
msgstr "关闭加载FontAwesome的选项"

#: admin/settings/settings-page.php:238
msgid "Loading IonIcons"
msgstr "加载IonIcons"

#: admin/settings/settings-page.php:244
msgid "Option to turn off loading IonIcons"
msgstr "关掉加载IonIcons的选项"

#: admin/settings/settings-page.php:252
msgid "Manga Chapters Feed"
msgstr "漫画篇目提要"

#: admin/settings/settings-page.php:259
#, php-format
msgid ""
"Number of entries in the Chapters Feed. Link to Chapters Feed: <a "
"href=\"%s\" target=\"_blank\">Chapters Feed</a>"
msgstr "章节提要中的条目数量。链接到章节提要:<a href=\"%s\" target=\"_blank\">章节提要</a>"

#: admin/settings/settings-page.php:268
msgid "Show Chapter Type in Admin"
msgstr "在管理中显示章节类型"

#: admin/settings/settings-page.php:274
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: admin/settings/settings-page.php:278
msgid ""
"If your site has more than 1 Chapter Type (manga, novel, video), you can "
"check this option so in Manga > All Mangas page, you will see a column "
"showing Chapter Type"
msgstr ""
"如果你的网站有超过一个章节类型(漫画，小说，视频)，你可以选中这个选项，所以在manga > All manga页面，你会看到一个显示章节类型的列"

#: admin/settings/settings-page.php:288
msgid "Manga Archives Page Settings"
msgstr "漫画归档页设置"

#: admin/settings/settings-page.php:291
msgid "Paging Style"
msgstr "寻呼样式"

#: admin/settings/settings-page.php:296
msgid "Load More Button"
msgstr "载入更多按钮"

#: admin/settings/settings-page.php:305
msgid "Manga Detail Page Settings"
msgstr "漫画详情页设置"

#: admin/settings/settings-page.php:308
msgid "SEO"
msgstr "SEO"

#: admin/settings/settings-page.php:313
msgid "Add website name to meta title tag & meta keywords tag"
msgstr "添加网站名称到meta标题标签和meta关键字标签"

#: admin/settings/settings-page.php:320
msgid "Manga Rating"
msgstr "漫画评分"

#: admin/settings/settings-page.php:325
msgid "Enable Rating for manga"
msgstr "为漫画设置评级"

#: admin/settings/settings-page.php:332
msgid "Manga Guest Rating"
msgstr "漫画游客评分"

#: admin/settings/settings-page.php:337
msgid "Allow Guests to rate. The above \"Manga Rating\" must be checked"
msgstr "允许游客评分。以上“漫画等级”必须检查"

#: admin/settings/settings-page.php:344 inc/post-type.php:304
msgid "Manga Views"
msgstr "漫画浏览"

#: admin/settings/settings-page.php:349
msgid "Enable Views Count for Manga"
msgstr "开启漫画的浏览量计数"

#: admin/settings/settings-page.php:356
msgid "Saving reading history for Guests"
msgstr "为游客保存阅读历史"

#: admin/settings/settings-page.php:360 admin/settings/settings-page.php:459 
#: admin/settings/settings-page.php:541 admin/settings/settings-page.php:553 
#: admin/settings/settings-page.php:598
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: admin/settings/settings-page.php:366
msgid "Manga Bookmark"
msgstr "漫画书签"

#: admin/settings/settings-page.php:371
msgid "Enable Bookmark feature"
msgstr "启用书签功能"

#: admin/settings/settings-page.php:378
msgid "Maximum Bookmark Items"
msgstr "最大的书签项目"

#: admin/settings/settings-page.php:382
msgid ""
"We should limit number of Mangas an user can bookmark to prevent memory "
"limit issue"
msgstr "我们应该限制一个用户可以收藏的漫画数量，以防止内存限制问题。"

#: admin/settings/settings-page.php:388
msgid "Manga Comment"
msgstr "漫画评论"

#: admin/settings/settings-page.php:393
msgid "Enable Comment for manga"
msgstr "开启漫画评论"

#: admin/settings/settings-page.php:399
msgid "Default Comment"
msgstr "默认的评论"

#: admin/settings/settings-page.php:402
msgid "Disqus Comment"
msgstr "Disqus评论"

#: admin/settings/settings-page.php:403
msgid "Wordpress"
msgstr "Wordpress"

#: admin/settings/settings-page.php:404
msgid "Both"
msgstr "两者都"

#: admin/settings/settings-page.php:410
msgid "Related Manga"
msgstr "相关漫画"

#: admin/settings/settings-page.php:415
msgid "Enable Related Manga"
msgstr "启用相关漫画"

#: admin/settings/settings-page.php:422
msgid "Related by"
msgstr "相关"

#: admin/settings/settings-page.php:426 
#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:95 inc/widgets/manga-slider.php:95 
#: inc/widgets/recent-manga.php:261 templates/manga-search.php:130 
#: templates/manga-search.php:131
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: admin/settings/settings-page.php:427 
#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:109 inc/widgets/manga-slider.php:109 
#: inc/widgets/recent-manga.php:273
msgid "Release Year"
msgstr "发布年份"

#: admin/settings/settings-page.php:428 
#: templates/content/content-search.php:111
msgid "Artists"
msgstr "作者"

#: admin/settings/settings-page.php:429 
#: templates/content/content-search.php:135
msgid "Genres"
msgstr "类型"

#: admin/settings/settings-page.php:437
msgid "Manga Reading Page Settings"
msgstr "漫画阅读页面设置"

#: admin/settings/settings-page.php:441
msgid "Hosting Selection"
msgstr "主机的选择"

#: admin/settings/settings-page.php:446
msgid "Show Hosting Selection for Manga"
msgstr "显示漫画的服务器选择"

#: admin/settings/settings-page.php:448
msgid ""
"Uncheck to hide Hosting Selection. Hosting Selection should be hide if you "
"only use one hosting for your Manga"
msgstr "取消勾选以隐藏主机选择。如果你只为你的漫画使用一个主机，应该隐藏主机选择。"

#: admin/settings/settings-page.php:454
msgid "Use Anonymous Name for Hosting"
msgstr "使用匿名主机名称"

#: admin/settings/settings-page.php:461
msgid ""
"Use anonymous name for hosting, for example \"Server 1\", \"Server 2\"..."
msgstr "使用匿名名称进行托管，例如 \"服务器1\"、\"服务器2\"..."

#: admin/settings/settings-page.php:467
msgid "Image Chapter - Reading Style Selection"
msgstr "图片篇 - 阅读风格选择"

#: admin/settings/settings-page.php:472
msgid "Show Reading Style selection box"
msgstr "显示阅读样式选择框"

#: admin/settings/settings-page.php:474
msgid ""
"Show/hide Reading Style selection box in Chapter Reading page (ie. switching "
"between Paged and List style. Uncheck to hide Reading Style selection box. "
"Global setting in Theme Options and in individual User Settings will be used"
msgstr ""
"在章节阅读页面显示/隐藏阅读风格选择框（即在分页和列表风格之间切换。取消勾选以隐藏阅读风格选择框。主题选项和个人用户设置中的全局设置将被使用。"

#: admin/settings/settings-page.php:481
msgid "Image Chapter - Default Storage"
msgstr "图像章节 - 默认存储"

#: admin/settings/settings-page.php:495
msgid "Change default storage to upload Manga images"
msgstr "更改默认存储空间以上传漫画图像"

#: admin/settings/settings-page.php:502
msgid "Video Chapter - Default Server"
msgstr "视频章节 - 默认服务器"

#: admin/settings/settings-page.php:507
msgid ""
"Set default server for Video Chapter. Please enter exact server name here"
msgstr "为视频章节设置默认服务器。请在此输入准确的服务器名称"

#: admin/settings/settings-page.php:512
msgid "When reading, click to scroll"
msgstr "阅读时，点击滚动"

#: admin/settings/settings-page.php:517
msgid "Click to Scroll page when reading chapter"
msgstr "阅读章节时点击滚动页面"

#: admin/settings/settings-page.php:524
msgid "Use Left/Right Keyboard"
msgstr "使用左/右键键盘"

#: admin/settings/settings-page.php:529
msgid "Next/Prev chapter pages using left/right keyboard"
msgstr "使用左/右键盘查看下一/前一章的内容"

#: admin/settings/settings-page.php:536
msgid "Link to All Mangas page in BreadCrumbs"
msgstr "链接到BreadCrumbs的All Mangas页面"

#: admin/settings/settings-page.php:548
msgid "Link to First Genre in BreadCrumbs"
msgstr "链接到BreadCrumbs中的第一种类型"

#: admin/settings/settings-page.php:555
msgid ""
"When manga belongs to several Genres, only the first genre will appear in "
"the breadcrumbs"
msgstr "当漫画属于多个类型时，只有第一个类型会出现在面包屑中"

#: admin/settings/settings-page.php:561
msgid "Link to Manga Info when reaching last chapter"
msgstr "到达最后一章时链接到漫画信息"

#: admin/settings/settings-page.php:566
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: admin/settings/settings-page.php:567
msgid "Show when reader reaches the end"
msgstr "读者到达结尾时显示"

#: admin/settings/settings-page.php:568
msgid "Always show"
msgstr "总是显示"

#: admin/settings/settings-page.php:571
msgid "Display a button link to the Manga/Novel detail page"
msgstr "显示一个链接到漫画/小说详情页的按钮"

#: admin/settings/settings-page.php:577
msgid "Variable name for Chapter Pagination"
msgstr "章节分页的变量名称"

#: admin/settings/settings-page.php:590
msgid "Manga User Settings"
msgstr "漫画用户设置"

#: admin/settings/settings-page.php:593
msgid "Allow Upload Avatar"
msgstr "允许上传头像"

#: admin/settings/settings-page.php:600
msgid ""
"Allow User to upload custom avatar. Or else, Gravatar is used (based on "
"user's email)"
msgstr "允许用户上传自定义头像。否则，使用Gravatar(根据用户的电子邮件)"

#: admin/settings/settings-page.php:606
msgid "Admin Bar"
msgstr "Admin Bar"

#: admin/settings/settings-page.php:612
msgid "Hide Admin Bar for Administrator"
msgstr "隐藏管理员的管理栏"

#: admin/settings/settings-page.php:614
msgid ""
"By default, Admin Bar would be hidden for all user roles but Administrator. "
"This option will let you hide Admin Bar for Administrator role."
msgstr "默认情况下，除管理员外，所有用户角色的管理栏都将被隐藏。该选项将允许你为管理员角色隐藏管理栏。"

#: admin/settings/settings-page.php:620
msgid "Notify User"
msgstr "通知用户"

#: admin/settings/settings-page.php:626
msgid "When User Bookmarked Manga has new chapter"
msgstr "用户收藏的漫画有新章节时"

#: admin/settings/settings-page.php:633
msgid "Webpush Notification"
msgstr "Webpush通知"

#: admin/settings/settings-page.php:639
msgid "Send a webpush notification for users bookmarked Manga"
msgstr "为用户收藏的漫画发送webpush通知"

#: admin/settings/settings-page.php:643
msgid "Require OneSignal – Web Push Notifications plugin"
msgstr "需要OneSignal - 网络推送通知插件"

#: admin/settings/settings-page.php:648
msgid "Webpush Notification Content"
msgstr "Webpush通知内容"

#: admin/settings/settings-page.php:655
msgid ""
"Message to send notification for user. Use <strong>%manga%</strong> for "
"Manga name, <strong>%chapter%</strong> for Chapter name"
msgstr ""
"消息，为用户发送通知。漫画名称使用<strong>%manga%</strong>，章节名称使用<strong>%chapter%</strong>"

#: admin/settings/settings-search.php:14
msgid "Rebuild Search Text"
msgstr "重建搜索文本"

#: admin/settings/settings-search.php:16
msgid ""
"Rebuild all search text for all series (mangas/novels) in your site. It only "
"needs to be run once if you are from a version earlier than 1.7, or you will "
"to rebuild all search text for some reasons. Search Text is used for keyword "
"search, and these fields will be included:"
msgstr ""
"重建你网站中所有系列（漫画/小说）的所有搜索文本。如果你的版本早于1."
"7，或者你因为某些原因要重建所有的搜索文本，只需要运行一次。搜索文本用于关键词搜索，这些字段将被包括在内。"

#: admin/settings/settings-search.php:18
msgid "Series Title"
msgstr "系列标题"

#: admin/settings/settings-search.php:19
msgid "Series Alternative Title"
msgstr "系列备选标题"

#: admin/settings/settings-search.php:20
msgid "Chapter Name & Extend Name"
msgstr "章节名称和扩展名称"

#: admin/settings/settings-search.php:23
msgid ""
"If you only need to search in Title, Excerpt or Description, then you don't "
"need to do this."
msgstr "如果你只需要在标题、摘要或描述中搜索，那么你就不需要这样做。"

#: admin/settings/settings-search.php:24
msgid ""
"It will take time to rebuild the search text if your site has a lot of "
"series and chapters, so stay tuned!"
msgstr "如果你的网站有很多系列和章节，重建搜索文本将需要时间，所以请保持关注!"

#: admin/settings/settings-search.php:34
msgid ""
"This function modify database structure. Make sure you backup your database "
"before doing this! If your site has a lot of data, it may break in the middle"
msgstr "这个函数修改数据库结构。在这样做之前，请确保你备份你的数据库! 如果你的网站有大量的数据，它可能会在中间中断。"

#: admin/settings/settings-search.php:38
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: admin/settings/settings-search.php:39
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: admin/settings/settings-storage.php:34
msgid "Blogspot Settings"
msgstr "Blogspot设置"

#: admin/settings/settings-storage.php:35 inc/upload/googlephotos.php:19
msgid ""
" - You can start using this upload feature when you see the Authorizing "
"success display."
msgstr "—当您看到授权成功显示时，您可以开始使用此上传功能。"

#: admin/settings/settings-storage.php:36 inc/upload/googlephotos.php:20
msgid " - Allow to upload only Image file type at this time."
msgstr "-此时只允许上传图像文件类型。"

#: admin/settings/settings-storage.php:39
msgid "* For Blogspot Api register :"
msgstr "*对于Blogspot Api注册:"

#: admin/settings/settings-storage.php:41
msgid ""
" - You need to create a Oauth Client ID Credential and when setting, "
"remember to put the redirect Url to your website. "
msgstr "-你需要创建一个Oauth客户端ID凭证，设置时，记得把重定向Url到你的网站。"

#: admin/settings/settings-storage.php:46 
#: admin/settings/settings-storage.php:161 inc/upload/googlephotos.php:30
msgid "Client ID"
msgstr "Client ID"

#: admin/settings/settings-storage.php:52 inc/upload/googlephotos.php:36
msgid "You can register the client ID at"
msgstr "你可以在以下网址注册客户ID"

#: admin/settings/settings-storage.php:54 inc/upload/googlephotos.php:38
msgid "developers.google.com"
msgstr "developers.google.com"

#: admin/settings/settings-storage.php:61 
#: admin/settings/settings-storage.php:182 inc/upload/googlephotos.php:45
msgid "Client Secret"
msgstr "Client Secret"

#: admin/settings/settings-storage.php:67
msgid ""
"You will need Client Secret to Authorize and Upload to blogspot function"
msgstr "你将需要客户密钥来授权和上传至blogspot功能"

#: admin/settings/settings-storage.php:73 inc/upload/googlephotos.php:57
msgid "Redirect URL"
msgstr "重定向URL"

#: admin/settings/settings-storage.php:79 inc/upload/googlephotos.php:63
msgid ""
"Redirect URL need to match Credential's redirect URL when creating API "
"Credential "
msgstr "创建API凭证时，重定向URL需要与凭证的重定向URL相匹配。"

#: admin/settings/settings-storage.php:86 inc/upload/googlephotos.php:70
msgid "Refresh Token"
msgstr "刷新令牌"

#: admin/settings/settings-storage.php:92 inc/upload/googlephotos.php:76
msgid ""
"Google Refresh Token only being provided at the first time Authorizing the "
"App, so you should remember or save the token to use the client ID again."
msgstr "谷歌刷新令牌只在第一次授权应用程序时提供，因此您应该记住或保存令牌以再次使用客户端ID。"

#: admin/settings/settings-storage.php:95 inc/upload/googlephotos.php:79
msgid ""
"Also if you have saved the Refresh Token along with Client ID and Secret, "
"you can just fill all the details and don't need to authorize again. "
msgstr "此外，如果您已经保存了刷新令牌以及客户端ID和密钥，则只需填写所有详细信息，而不需要再次授权。"

#: admin/settings/settings-storage.php:98 inc/upload/googlephotos.php:82
msgid "This will be auto generate when Authorize Process success."
msgstr "这将在授权过程成功后自动生成。"

#: admin/settings/settings-storage.php:111 
#: admin/settings/settings-storage.php:195 
#: admin/settings/settings-storage.php:255 
#: admin/settings/settings-storage.php:377 inc/upload/googlephotos.php:93
msgid "Authorize"
msgstr "授权"

#: admin/settings/settings-storage.php:120 
#: admin/settings/settings-storage.php:204 
#: admin/settings/settings-storage.php:264 
#: admin/settings/settings-storage.php:383 inc/upload/googlephotos.php:102
msgid "Authorizing Success"
msgstr "授权成功"

#: admin/settings/settings-storage.php:125 inc/upload/googlephotos.php:107
msgid "Authorizing Failed. "
msgstr "授权失败。"

#: admin/settings/settings-storage.php:139
msgid "Replace Blogspot URL"
msgstr "替换Blogspot网址"

#: admin/settings/settings-storage.php:147
msgid ""
"From Madara version 1.3, Madara-Core plugin use Blogspot URL for images "
"instead of Picasa URL as before. This button would help you to replace all "
"images Picasa URL with Blogspot URL."
msgstr ""
"从Madara 1.3版本开始，Madara-Core插件使用Blogspot URL来处理图片，而不是像以前那样使用Picasa "
"URL。这个按钮将帮助你把所有图片的Picasa URL替换成Blogspot URL。"

#: admin/settings/settings-storage.php:155
msgid "Imgur Settings"
msgstr "Ingur 设置"

#: admin/settings/settings-storage.php:156
msgid " - API setting for storage in Imgur.com"
msgstr "—Imgur.com存储的API设置"

#: admin/settings/settings-storage.php:167
msgid "You can register the client ID at "
msgstr "你可以在以下网址注册客户ID"

#: admin/settings/settings-storage.php:169
msgid "Imgur.com"
msgstr "Imgur.com"

#: admin/settings/settings-storage.php:173
msgid ""
"Note that you need to create a credential with callback to your website, "
"also the the Redirect URL should be your website "
msgstr "请注意，你需要创建一个带有回调功能的证书，同时，重定向URL应该是你的网站。"

#: admin/settings/settings-storage.php:188
msgid "You will need Client Secret to Authorize and Upload to imgur function"
msgstr "你将需要客户密钥来授权和上传至imgur功能"

#: admin/settings/settings-storage.php:215
msgid "Flickr Settings"
msgstr "Flickr 设置"

#: admin/settings/settings-storage.php:216
msgid " - API setting for storage in Flickr.com"
msgstr "—Flickr.com存储的API设置"

#: admin/settings/settings-storage.php:226
msgid "API Key"
msgstr "API Key"

#: admin/settings/settings-storage.php:232
msgid "You can register the API Key at "
msgstr "你可以在以下网址注册API密钥 "

#: admin/settings/settings-storage.php:234
msgid "Flickr.com"
msgstr "Flickr.com"

#: admin/settings/settings-storage.php:236
msgid "(registering API Key also include API Secret)"
msgstr "(注册API Key时也要包含API Secret)"

#: admin/settings/settings-storage.php:242
msgid "API Secret"
msgstr "API Secret"

#: admin/settings/settings-storage.php:248
msgid "You will need API Secret to Authorize and Upload to Flickr"
msgstr "你将需要API Secret来授权和上传至Flickr"

#: admin/settings/settings-storage.php:272
msgid "Amazon S3 settings"
msgstr "Amazon S3设置"

#: admin/settings/settings-storage.php:273
msgid ""
" - If your upload not success, please check your region when create account "
"need to be same as your bucket region."
msgstr "-如果您上传不成功，请检查您的区域，当创建帐户需要与您的桶区域相同。"

#: admin/settings/settings-storage.php:274
msgid " - Allow to upload all files."
msgstr "—允许上传所有文件。"

#: admin/settings/settings-storage.php:277
msgid "* For Amazon S3 set up :"
msgstr "*对于Amazon S3的设置:"

#: admin/settings/settings-storage.php:278
msgid " - You need to login to your account at "
msgstr "-你需要登入你的帐户"

#: admin/settings/settings-storage.php:280 
#: admin/settings/settings-storage.php:297
msgid "https://console.aws.amazon.com/"
msgstr "https://console.aws.amazon.com/"

#: admin/settings/settings-storage.php:284
msgid ""
" - First thing to do is create an user to have the Access key ID and Secret "
"access key ( register with Access Type of Programmatic access then push them "
"to a group that have permission: \"AmazonS3FullAcess\" to get the keys ) at "
msgstr ""
"-首先要做的是创建一个具有访问键ID和秘密访问键的用户(以编程访问类型注册，然后将它们推送到具有权限的组:"
"“AmazonS3FullAcess”以获取密钥)"

#: admin/settings/settings-storage.php:286
msgid "https://console.aws.amazon.com/iam"
msgstr "https://console.aws.amazon.com/iam"

#: admin/settings/settings-storage.php:288
msgid ". Then provide the user the permission to read and write."
msgstr "． 然后为用户提供读写权限。"

#: admin/settings/settings-storage.php:291
msgid " - After having the Key and Secret, note it and get to "
msgstr "-拥有钥匙和秘密后，记下它并开始"

#: admin/settings/settings-storage.php:293
msgid "https://console.aws.amazon.com/s3/"
msgstr "https://console.aws.amazon.com/s3/"

#: admin/settings/settings-storage.php:295
msgid ""
". ( *Note : you need to create the bucket in the same region as your account "
"when register the account at "
msgstr "． (*注:在注册账号时，需要在与账号相同的区域创建桶"

#: admin/settings/settings-storage.php:299
msgid ""
"And Also provide the permission for Any Authenticated AWS User can read and "
"write "
msgstr "并为任何经过身份验证的AWS用户提供读写权限"

#: admin/settings/settings-storage.php:302
msgid ""
" - Then go back here to input your Key ID and Secret and also the Region of "
"your account and your Bucket then save changes and you can start to upload. "
msgstr "-然后回到这里输入您的密钥ID和秘密，以及您的帐户和Bucket的区域，然后保存更改，您可以开始上传。"

#: admin/settings/settings-storage.php:307
msgid "Access key ID"
msgstr "访问密钥 ID"

#: admin/settings/settings-storage.php:314
msgid "You can create the key ID at"
msgstr "你可以在以下网址创建密钥ID"

#: admin/settings/settings-storage.php:316
msgid "console.aws.amazon.com/iam"
msgstr "console.aws.amazon.com/iam"

#: admin/settings/settings-storage.php:323
msgid "Secret access key"
msgstr "秘密访问密钥"

#: admin/settings/settings-storage.php:333
msgid "Region"
msgstr "地区"

#: admin/settings/settings-storage.php:343
msgid "Custom CDN"
msgstr "自定义 CDN"

#: admin/settings/settings-storage.php:350
msgid ""
"If you have Custom CDN URL for Amazon S3 storage, enter it here. If not, "
"just leave empty. Value does not include https"
msgstr "如果你有亚马逊S3存储的自定义CDN URL，在这里输入。如果没有，就留空。该值不包括HTTPS"

#: admin/settings/settings-storage.php:364
msgid "Bucket"
msgstr "桶"

#: admin/settings/settings-storage.php:391
msgid ""
"You don't have any buckets yet. Please create one in your Amazon account"
msgstr "你还没有任何桶。请在您的亚马逊账户中创建一个"

#: admin/settings/settings-storage.php:412
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: inc/ajax/backend.php:89
msgid "Alter database failed. Please contact plugin author for help!"
msgstr "修改数据库失败。请联系插件作者寻求帮助!"

#: inc/ajax/backend.php:119
msgid "Build search text done!"
msgstr "构建搜索文本完成!"

#: inc/ajax/backend.php:216 inc/ajax/backend.php:640 inc/ajax/backend.php:1139 
#: inc/ajax/backend.php:1170 inc/ajax/upload.php:121
msgid "Missing Post ID"
msgstr "缺少帖子ID"

#: inc/ajax/backend.php:333 inc/ajax/upload.php:169
msgid "Upload error. Please try again"
msgstr "上传错误。请再试一次"

#: inc/ajax/backend.php:434 inc/ajax/upload.php:187 inc/ajax/upload.php:303
msgid ""
"Invalid Zip file for Manga Chapter upload. This should be zip file for Video "
"or Text Chapter upload."
msgstr "上传漫画章节的Zip文件无效。这应该是用于上传视频或文本章节的压缩文件。"

#: inc/ajax/backend.php:445 inc/ajax/upload.php:314
msgid ""
"Invalid Zip file for Single Chapter upload. This is Multi Chapters Upload "
"zip file"
msgstr "单章上传的Zip文件无效。这是多章节上传的压缩文件"

#: inc/ajax/backend.php:447 inc/ajax/upload.php:316
msgid "Unsupported Zip File for Single Chapter upload"
msgstr "不支持单章上传的压缩文件"

#: inc/ajax/backend.php:521 inc/ajax/backend.php:567 inc/ajax/upload.php:376
msgid "Upload failed. Please try again later"
msgstr "上传失败。请稍后再试。"

#: inc/ajax/backend.php:554
msgid "Upload failed. No images uploaded. Please try again later"
msgstr "上传失败。没有上传图片。请稍后再试。"

#: inc/ajax/backend.php:559
msgid "Upload Successful"
msgstr "上传成功"

#: inc/ajax/backend.php:586
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: inc/ajax/backend.php:595 inc/upload/googlephotos.php:197
msgid "Album Name cannot be empty"
msgstr "专辑名不能为空"

#: inc/ajax/backend.php:626 inc/upload/googlephotos.php:225
msgid "Cannot find this album"
msgstr "找不到这张专辑"

#: inc/ajax/backend.php:644
msgid "Missing Chapter ID"
msgstr "缺少的章节ID"

#: inc/ajax/backend.php:653
msgid "Cannot find this Chapter"
msgstr "找不到这一章"

#: inc/ajax/backend.php:679
msgid "Cannot find Chapter Content Data"
msgstr "无法找到章节内容数据"

#: inc/ajax/backend.php:691
msgid "Empty chapter data"
msgstr "空的章节数据"

#: inc/ajax/backend.php:1012
msgid "Something wrong happened. Please try again later"
msgstr "发生了一些错误。请稍后再试。"

#: inc/ajax/backend.php:1047
msgid "<span> Nothing matches </span>"
msgstr "<span>没有匹配项</span>"

#: inc/ajax/backend.php:1080 inc/upload/google-upload.php:267 
#: inc/upload/googlephotos.php:611
#, php-format
msgid "[Album] %s (having %d items)"
msgstr "[专辑] %s (包含 %d 项)"

#: inc/ajax/backend.php:1095 inc/ajax/backend.php:1120
msgid "Missing Volume ID"
msgstr "缺少卷ID"

#: inc/ajax/backend.php:1143 inc/ajax/backend.php:1174
msgid "Missing Chapter Type"
msgstr "缺少的章节类型"

#: inc/ajax/backend.php:1149
msgid "Invalid Chapter Type"
msgstr "无效的章节类型"

#: inc/ajax/backend.php:1178
msgid "Missing File"
msgstr "丢失文件"

#: inc/ajax/backend.php:1188
msgid ""
"Invalid Zip file for Manga Chapter Content type upload. This should be zip "
"file for Manga Images Chapter type upload."
msgstr "漫画章节内容类型上传的Zip文件无效。这应该是Manga Images Chapter类型上传的压缩文件。"

#: inc/ajax/backend.php:1190 inc/ajax/upload.php:192
msgid ""
"Invalid Zip file for Multi Chapters upload. This is Single Chapter upload "
"zip file"
msgstr "多章上传的Zip文件无效。这是单章上传的压缩文件"

#: inc/ajax/backend.php:1192 inc/ajax/upload.php:194
msgid "Unsupported Zip File for Multi Chapters upload"
msgstr "不支持上传多章节的压缩文件"

#: inc/ajax/frontend.php:258
msgid "<span>You haven't bookmarked any manga yet</span>"
msgstr "<span>你还没有收藏过任何漫画</span>"

#: inc/ajax/frontend.php:300
msgid "<span>You haven't bookmark any manga yet</span>"
msgstr "<span>你还没有收藏过任何漫画</span>"

#: inc/ajax/frontend.php:309
msgid "Eh, try to cheat ahh !?"
msgstr "嗯，试图作弊啊!?"

#: inc/ajax/frontend.php:545
#, php-format
msgid "Average %1s / %2s out of %3s total vote."
msgid_plural "Average %1s / %2s out of %3s total votes."
msgstr[0] "总投票数  %3s ，平均 %1s / %2s 。"

#: inc/ajax/frontend.php:563
msgid "I smell some cheating here"
msgstr "我闻到了作弊的味道"

#: inc/ajax/frontend.php:571 inc/ajax/frontend.php:594
msgid "Upload failed! Please try again later"
msgstr "上传失败! 请稍后再试"

#: inc/ajax/frontend.php:648 inc/ajax/upload.php:198
msgid "Missing post ID"
msgstr "缺少帖子ID"

#: inc/ajax/frontend.php:652
msgid "Missing Query Page"
msgstr "缺少查询页"

#: inc/ajax/frontend.php:656
msgid "Missing Chapter param"
msgstr "缺少的章节参数"

#: inc/ajax/frontend.php:666 inc/user-actions.php:555
msgid "Chapter not found"
msgstr "未找到章节"

#: inc/ajax/frontend.php:751
msgid "No manga found"
msgstr "没有找到漫画"

#: inc/ajax/frontend.php:792 inc/post-type.php:74
msgid "No Manga found"
msgstr "没有找到漫画"

#: inc/ajax/upload.php:23
msgid "Missing Information"
msgstr "缺少信息"

#: inc/ajax/upload.php:58 inc/ajax/upload.php:251
msgid ""
"This Chapter name is already existed, please choose if you want to over "
"write or create a new one"
msgstr "该章节名称已经存在，请选择是否要重写或创建一个新的名称。"

#: inc/ajax/upload.php:89
msgid "Invalid storage"
msgstr "无效的存储"

#: inc/ajax/upload.php:100
msgid "Cannot import album to Chapter"
msgstr "无法导入专辑到章节"

#: inc/ajax/upload.php:146
msgid "Chapter is created successfully!"
msgstr "章节创建成功!"

#: inc/ajax/upload.php:171
msgid "Please check your maximum upload file size"
msgstr "请检查您的最大上传文件尺寸"

#: inc/ajax/upload.php:219
msgid "Please choose zip file to upload"
msgstr "请选择压缩文件进行上传"

#: inc/ajax/upload.php:223
msgid "Something wrong happened, please try again later"
msgstr "发生了一些错误，请稍后再试"

#: inc/ajax/upload.php:232
msgid "Upload fail! Please provide direct link or upload a file"
msgstr "上传失败! 请提供直接链接或上传文件"

#: inc/comments/wp-comments.php:21
msgid "Chapter"
msgstr "章"

#: inc/extras.php:124
#, php-format
msgid ""
"A new comment on the chapter \"%s\" of \"%s\" is waiting for your approval"
msgstr "关于“%s”中的“%s”章节的新注释正在等待您的批准"

#: inc/extras.php:127
#, php-format
msgid "Author: %1$s (IP address: %2$s, %3$s)"
msgstr "作者: %1$s (IP地址: %2$s， %3$s)"

#: inc/extras.php:129
#, php-format
msgid "Email: %s"
msgstr "电子邮件:%s"

#: inc/extras.php:131
#, php-format
msgid "URL: %s"
msgstr "URL: %s"

#: inc/extras.php:133
#, php-format
msgid "Comment: %s"
msgstr "评论:%s"

#: inc/extras.php:136
#, php-format
msgid "Approve it: %s"
msgstr "批准:%s"

#: inc/extras.php:140
#, php-format
msgid "Trash it: %s"
msgstr "垃圾:%s"

#: inc/extras.php:143
#, php-format
msgid "Delete it: %s"
msgstr "删除:%s"

#: inc/extras.php:147
#, php-format
msgid "Spam it: %s"
msgstr "垃圾邮件:%s"

#: inc/extras.php:152
#, php-format
msgid ""
"Currently %s comment is waiting for approval. Please visit the moderation "
"panel:"
msgid_plural ""
"Currently %s comments are waiting for approval. Please visit the moderation "
"panel:"
msgstr[0] "目前%s评论正在等待批准。请访问审核小组:"

#: inc/extras.php:168
#, php-format
msgid ""
"<p class=\"must-log-in\">\n"
"\t\t\t\t\t You must <a href=\"%s\" data-toggle=\"modal\" data-target=\"#form-"
"sign-up\">Register</a> or \n"
"\t\t\t\t\t <a href=\"%s\" data-toggle=\"modal\" data-target=\"#form-login\">"
"Login</a> to post a comment.</p>"
msgstr ""
"<p class=\"must-log-in\">\n"
"\t\t\t\t\t 你必须 <a href=\"%s\" data-toggle=\"modal\" data-target=\"#form-sign-"
"up\">注册</a> 或 \n"
"\t\t\t\t\t <a href=\"%s\" data-toggle=\"modal\" data-target=\"#form-login\">"
"登录</a>才能发表评论。</p>"

#: inc/extras.php:185
#, php-format
msgid " %1s, it has %2s view"
msgid_plural " %1s, it has %2s views"
msgstr[0] "%1s，它有%2s的访问量"

#: inc/functions.php:68
msgid "None"
msgstr "无"

#: inc/functions.php:130
#, php-format
msgid "%dst"
msgstr "%d"

#: inc/functions.php:132
#, php-format
msgid "%dnd"
msgstr "%d"

#: inc/functions.php:134
#, php-format
msgid "%drd"
msgstr "%d"

#: inc/functions.php:136
#, php-format
msgid "%dth"
msgstr "%d"

#: inc/functions.php:141
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: inc/functions.php:309
msgid "<span class=\"score font-meta total_votes\">Your Rating</span>"
msgstr "<span class=\"score font-meta total_votes\">您的评分</span>"

#: inc/functions.php:420 templates/single/info-rank.php:31
#, php-format
msgid " %1s, it has %2s monthly view"
msgid_plural " %1s, it has %2s monthly views"
msgstr[0] "%1s，它每月有%2s的访问量"

#: inc/functions.php:447 inc/post-type.php:608
msgid "OnGoing"
msgstr "连载中"

#: inc/functions.php:449 inc/post-type.php:610 templates/manga-search.php:165
msgid "Canceled"
msgstr "已停更"

#: inc/functions.php:451 inc/post-type.php:611 templates/manga-search.php:169
msgid "On Hold"
msgstr "停更中(未来更新)"

#: inc/functions.php:453 inc/post-type.php:612
msgid "Upcoming"
msgstr "未来将连载"

#: inc/functions.php:659
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s前"

#: inc/functions.php:786
msgid "Delete Bookmark"
msgstr "删除书签"

#: inc/functions.php:791
#, php-format
msgid "You bookmarked this with %s others"
msgstr "你用%s其他人做了书签"

#: inc/functions.php:791
msgid "You bookmarked this with one another"
msgstr "你与对方的书签是这样的"

#: inc/functions.php:791
msgid "You bookmarked this"
msgstr "你把这个加入了书签"

#: inc/functions.php:805
msgid "Bookmark"
msgstr "书签"

#: inc/functions.php:810
#, php-format
msgid "%s Users bookmarked This"
msgstr "%s用户对此添加书签"

#: inc/functions.php:810
msgid "Bookmark This"
msgstr "将此加入书签"

#: inc/functions.php:838
msgid "(uploading)"
msgstr "(上传)"

#: inc/functions.php:841
msgid "(completed)"
msgstr "(完成)"

#: inc/functions.php:879
msgid "With selected: "
msgstr "已选中的:"

#: inc/functions.php:879 templates/user/page/bookmark.php:174
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: inc/functions.php:880
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: inc/functions.php:880
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: inc/functions.php:882
msgid "Select volume:"
msgstr "选择章节:"

#: inc/functions.php:885
msgid "Select volume"
msgstr "选择章节"

#: inc/functions.php:886 inc/functions.php:1024 inc/functions.php:1512 
#: inc/manga-type/manga-chapter.php:137 inc/manga-type/manga-chapter.php:277 
#: inc/manga-type/text-chapter.php:75
msgid "No Volume"
msgstr "无卷"

#: inc/functions.php:901
msgid "No Volume "
msgstr "无卷"

#: inc/functions.php:903 inc/functions.php:935
msgid "Delete Volume"
msgstr "删除卷"

#: inc/functions.php:934
msgid "Edit Volume Name"
msgstr "编辑卷名称"

#: inc/functions.php:948
msgid "There is no chapter in this volume "
msgstr "本卷中没有任何章节 "

#: inc/hooks.php:245
msgid "Regenerate?"
msgstr "再次生成?"

#: inc/hooks.php:247
msgid "Generate Audio"
msgstr "生成音频"

#: inc/hooks.php:286
msgid "Audio Generated Successfully"
msgstr "成功生成音频"

#: inc/hooks.php:290
msgid "An error occurred while generating the audio."
msgstr "生成音频时发生错误。"

#: inc/login/login.php:58
msgid "Please enter username"
msgstr "请输入用户名"

#: inc/login/login.php:59
msgid "Please enter password"
msgstr "请输入密码"

#: inc/login/login.php:60
msgid "Invalid username or password"
msgstr "无效的用户名或密码"

#: inc/login/login.php:61
msgid "Server Error!"
msgstr "服务器错误!"

#: inc/login/login.php:62
msgid "Username or Email cannot be empty"
msgstr "用户名或电子邮件不能为空"

#: inc/login/login.php:63
msgid "Please fill in all password fields."
msgstr "请填写所有的密码字段。"

#: inc/login/login.php:64
msgid "Password cannot have less than 12 characters"
msgstr "密码不能少于12个字符"

#: inc/login/login.php:65
msgid "Password does not match. Please try again."
msgstr "密码不匹配。请再试一次。"

#: inc/login/login.php:66
msgid "Username cannot be empty"
msgstr "用户名不能为空"

#: inc/login/login.php:67
msgid "Email cannot be empty"
msgstr "电子邮件不能为空"

#: inc/login/login.php:68
msgid "Password cannot be empty"
msgstr "密码不能为空"

#: inc/login/login.php:76
msgid "Invalid Login Request"
msgstr "无效的登录请求"

#: inc/login/login.php:124
msgid "Invalid email address. Please check again."
msgstr "无效的电子邮件地址。请再次检查。"

#: inc/login/login.php:135
#, php-format
msgid "Username must have at least %d characters"
msgstr "用户名必须至少有%d个字符"

#: inc/login/login.php:140
#, php-format
msgid "Password must have at least %d characters."
msgstr "密码必须至少有%d个字符。"

#: inc/login/login.php:151
msgid "Registration successfully! You can login now."
msgstr "注册成功! 你现在可以登录了。"

#: inc/login/login.php:154
msgid "There was an error when registration"
msgstr "注册时出现了一个错误"

#: inc/login/login.php:165
msgid "Username or email address cannot be empty"
msgstr "用户名或电子邮件地址不能为空"

#: inc/login/login.php:175
msgid "Please check your email to get reset password link."
msgstr "请检查您的电子邮件，以获得重置密码的链接。"

#: inc/login/login.php:189
msgid "Invalid user login"
msgstr "无效的用户登录"

#: inc/login/login.php:209
msgid "Someone has requested a password reset for the following account:"
msgstr "有人要求重置以下账户的密码:"

#: inc/login/login.php:212
#, php-format
msgid "Username: %s"
msgstr "用户名:%s"

#: inc/login/login.php:213
msgid "If this was a mistake, just ignore this email and nothing will happen."
msgstr "如果这是一个错误，忽略这封邮件，什么都不会发生。"

#: inc/login/login.php:214
msgid "To reset your password, visit the following address:"
msgstr "要重置密码，请访问以下地址:"

#: inc/login/login.php:218
#, php-format
msgid "[%s] Password Reset"
msgstr "[%s] 密码重置"

#: inc/login/login.php:225
msgid "The email could not be sent."
msgstr "该邮件无法发送。"

#: inc/login/login.php:264 inc/login/login.php:291
msgid "Invalid reset password request"
msgstr "无效的重置密码请求"

#: inc/login/login.php:271
msgid "Invalid password requested"
msgstr "要求的密码无效"

#: inc/login/login.php:280
msgid "User not found"
msgstr "未找到用户"

#: inc/login/login.php:286
msgid "Password reset successuflly! You can login now."
msgstr "密码重置成功! 你现在可以登录了。"

#: inc/manga-type/manga-chapter.php:97
#, php-format
msgid "Host: %s"
msgstr "主机:%s"

#: inc/manga-type/manga-chapter.php:97
#, php-format
msgid "Server %s"
msgstr "服务器%s"

#: inc/manga-type/manga-chapter.php:187
msgid "List style"
msgstr "列表样式"

#: inc/manga-type/manga-chapter.php:188
msgid "Paged style"
msgstr "分页样式"

#: inc/manga-type/manga-chapter.php:283 inc/manga-type/text-chapter.php:285
msgid "Select Chapter"
msgstr "选择章节"

#: inc/manga-type/manga-chapter.php:350 inc/manga-type/manga-chapter.php:563 
#: inc/manga-type/manga-chapter.php:569 inc/manga-type/text-chapter.php:191 
#: wp-manga.php:537
msgid "Prev"
msgstr "上一页"

#: inc/manga-type/manga-chapter.php:371 inc/manga-type/manga-chapter.php:600 
#: wp-manga.php:536
msgid "Manga Info"
msgstr "漫画信息"

#: inc/manga-type/text-chapter.php:95
msgid "Light off"
msgstr "熄灯"

#: inc/manga-type/text-chapter.php:95
msgid "Light on"
msgstr "开灯"

#: inc/manga-type/text-chapter.php:208
msgid "Novel Info"
msgstr "小说信息"

#: inc/manga-type/text-chapter.php:362
msgid "Cannot insert Chapter"
msgstr "无法插入章节"

#: inc/manga-type/text-chapter.php:382
msgid "Cannot create chapter"
msgstr "无法创建章节"

#: inc/manga-type/text-chapter.php:400 inc/storage.php:1244
msgid "Cannot open Zip file "
msgstr "无法打开 zip 文件"

#: inc/manga-type/text-chapter.php:528
msgid "Upload failed"
msgstr "上传失败"

#: inc/manga-type/text-chapter.php:542
msgid "Upload successfully"
msgstr "成功上传"

#: inc/manga-type/text-chapter.php:545
#, php-format
msgid ""
"The following chapters are failed to upload: %s (make sure the content is "
"encoded in UTF-8"
msgstr "以下章节上传失败:%s(请确保内容以UTF-8编码"

#: inc/post-type.php:29
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: inc/post-type.php:42
msgid "Drama"
msgstr "戏剧"

#: inc/post-type.php:43
msgid "Novel"
msgstr "小说"

#: inc/post-type.php:46 inc/post-type.php:64 inc/post-type.php:65 
#: inc/post-type.php:66 wp-manga.php:670
msgid "Manga"
msgstr "漫画"

#: inc/post-type.php:62 templates/user/page/bookmark.php:32
msgid "Manga Name"
msgstr "漫画名称"

#: inc/post-type.php:67 templates/manga-archive.php:26 
#: templates/manga-breadcrumb.php:88
msgid "All Mangas"
msgstr "所有漫画"

#: inc/post-type.php:68
msgid "Add New"
msgstr "添加新的"

#: inc/post-type.php:69
msgid "Add New Manga"
msgstr "添加新漫画"

#: inc/post-type.php:70
msgid "Edit Manga"
msgstr "编辑漫画"

#: inc/post-type.php:71 inc/widgets/manga-popular-slider.php:37 
#: inc/widgets/manga-slider.php:37 inc/widgets/recent-manga.php:223
msgid "New Manga"
msgstr "新漫画"

#: inc/post-type.php:72
msgid "View Manga"
msgstr "查看漫画"

#: inc/post-type.php:73
msgid "Search Manga"
msgstr "搜索漫画"

#: inc/post-type.php:75
msgid "No Manga found in Trash"
msgstr "在垃圾桶中没有发现漫画"

#: inc/post-type.php:76
msgid "Mangas"
msgstr "漫画"

#: inc/post-type.php:115 inc/post-type.php:116 inc/post-type.php:117 
#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:116 inc/widgets/manga-slider.php:116
msgid "Manga Tags"
msgstr "漫画标签"

#: inc/post-type.php:118
msgid "All Manga Tags"
msgstr "所有漫画标签"

#: inc/post-type.php:119
msgid "Edit Manga Tag"
msgstr "编辑漫画标签"

#: inc/post-type.php:120
msgid "View Manga Tag"
msgstr "查看漫画标签"

#: inc/post-type.php:121
msgid "Update Manga Tag"
msgstr "更新漫画标签"

#: inc/post-type.php:122
msgid "Add Manga Tag"
msgstr "添加漫画标签"

#: inc/post-type.php:123
msgid "New Manga Tag"
msgstr "新漫画标签"

#: inc/post-type.php:124
msgid "Parent Manga Tag"
msgstr "父级漫画标签"

#: inc/post-type.php:125
msgid "Parent Manga Tag:"
msgstr "父级漫画标签:"

#: inc/post-type.php:126
msgid "Search Manga Tag"
msgstr "搜索漫画标签"

#: inc/post-type.php:147 inc/post-type.php:148 inc/post-type.php:149
msgid "Manga Release Year"
msgstr "漫画发布年份"

#: inc/post-type.php:150
msgid "All Manga Release Year"
msgstr "所有漫画发行年"

#: inc/post-type.php:151
msgid "Edit Manga Release Year"
msgstr "编辑漫画发布年份"

#: inc/post-type.php:152
msgid "View Manga Release Year"
msgstr "查看漫画发布年份"

#: inc/post-type.php:153
msgid "Update Manga Release Year"
msgstr "更新漫画发布年份"

#: inc/post-type.php:154
msgid "Add New Manga Release Year"
msgstr "增加新的漫画发行年"

#: inc/post-type.php:155
msgid "New Manga Release Year"
msgstr "新的漫画发布年"

#: inc/post-type.php:156
msgid "Parent Manga Release Year"
msgstr "父级漫画发布年份"

#: inc/post-type.php:157
msgid "Parent Manga Release Year:"
msgstr "父级漫画发布年份:"

#: inc/post-type.php:158
msgid "Search Manga Release Year"
msgstr "搜索漫画发布年份"

#: inc/post-type.php:159
msgid "Separate Release Years with commas"
msgstr "用逗号分隔发布年份"

#: inc/post-type.php:160
msgid "Choose from the most used release years"
msgstr "从最常用的发布年份中选择"

#: inc/post-type.php:182 inc/post-type.php:184
msgid "Manga Authors"
msgstr "漫画的作者"

#: inc/post-type.php:183 inc/widgets/manga-authors.php:128
msgid "Manga Author"
msgstr "漫画的作者"

#: inc/post-type.php:185
msgid "All Manga Authors"
msgstr "所有漫画作者"

#: inc/post-type.php:186
msgid "Edit Manga Author"
msgstr "编辑漫画作者"

#: inc/post-type.php:187
msgid "View Manga Author"
msgstr "查看漫画作者"

#: inc/post-type.php:188
msgid "Update Manga Author"
msgstr "更新漫画作者"

#: inc/post-type.php:189
msgid "Add New Manga Author"
msgstr "添加新的漫画作者"

#: inc/post-type.php:190
msgid "New Manga Author Name"
msgstr "新的漫画作者名称"

#: inc/post-type.php:191
msgid "Search Manga Author"
msgstr "搜索漫画作者"

#: inc/post-type.php:192
msgid "Popular Manga Author"
msgstr "热门漫画作者"

#: inc/post-type.php:193
msgid "Separate authors with commas"
msgstr "用逗号将作者分开"

#: inc/post-type.php:194
msgid "Add or remove authors"
msgstr "添加或删除作者"

#: inc/post-type.php:195
msgid "Choose from the most used authors"
msgstr "从最常用的作者中选择从最常用的作者中选择"

#: inc/post-type.php:196
msgid "No authors found."
msgstr "没有发现作者。"

#: inc/post-type.php:218 inc/post-type.php:220
msgid "Manga Artists"
msgstr "漫画作者"

#: inc/post-type.php:219 inc/widgets/manga-authors.php:131
msgid "Manga Artist"
msgstr "漫画作者"

#: inc/post-type.php:221
msgid "All Manga Artists"
msgstr "所有漫画作者"

#: inc/post-type.php:222
msgid "Edit Manga Artist"
msgstr "编辑漫画作者"

#: inc/post-type.php:223
msgid "View Manga Artist"
msgstr "查看漫画作者"

#: inc/post-type.php:224
msgid "Update Manga Artist"
msgstr "更新漫画作者"

#: inc/post-type.php:225
msgid "Add New Manga Artist"
msgstr "添加新的漫画作者"

#: inc/post-type.php:226
msgid "New Manga Artist Name"
msgstr "新漫画作者名称"

#: inc/post-type.php:227
msgid "Search Manga Artist"
msgstr "搜索漫画作者"

#: inc/post-type.php:228
msgid "Popular Manga Artist"
msgstr "流行漫画作者"

#: inc/post-type.php:229
msgid "Separate artists with commas"
msgstr "用逗号分隔作者"

#: inc/post-type.php:230
msgid "Add or remove Artists"
msgstr "添加或删除作者"

#: inc/post-type.php:231
msgid "Choose from the most used Artists"
msgstr "从最常用的作者中选择"

#: inc/post-type.php:232
msgid "No Artists found."
msgstr "未找到作者。"

#: inc/post-type.php:255 inc/post-type.php:257
msgid "Manga Genres"
msgstr "漫画类型"

#: inc/post-type.php:256
msgid "Manga Genre"
msgstr "漫画风格"

#: inc/post-type.php:258
msgid "All Manga Genres"
msgstr "所有漫画类型"

#: inc/post-type.php:259
msgid "Edit Manga Genre"
msgstr "编辑漫画类型"

#: inc/post-type.php:260
msgid "View Manga Genre"
msgstr "查看漫画类型"

#: inc/post-type.php:261
msgid "Update Manga Genre"
msgstr "更新漫画类型"

#: inc/post-type.php:262
msgid "Add New Manga Genre"
msgstr "添加新的漫画类型"

#: inc/post-type.php:263
msgid "New Manga Genre Name"
msgstr "新的漫画类型名称"

#: inc/post-type.php:264
msgid "Parent Manga Genre"
msgstr "父级漫画类型"

#: inc/post-type.php:265
msgid "Parent Manga Genre:"
msgstr "父级漫画类型:"

#: inc/post-type.php:266
msgid "Search Manga Genres"
msgstr "搜索漫画类型"

#: inc/post-type.php:294
msgid "WP Manga"
msgstr "WP漫画"

#: inc/post-type.php:299
msgid "Manga Status"
msgstr "漫画状态"

#: inc/post-type.php:450
msgid "Download Manga"
msgstr "下载漫画"

#: inc/settings.php:18
msgid "WP Manga Settings"
msgstr "WP漫画设置"

#: inc/settings.php:178
msgid "MANGA DISCUSSION"
msgstr "漫画讨论"

#: inc/settings.php:183
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: inc/settings.php:184
msgid "Disqus"
msgstr "Disqus"

#: inc/sidebar.php:17
msgid "WP Manga - Archives Sidebar"
msgstr "WP漫画 - 归档侧边栏"

#: inc/sidebar.php:18
msgid "Appear in Manga Archives Page"
msgstr "出现在漫画档案页"

#: inc/sidebar.php:26
msgid "WP Manga - Single Sidebar"
msgstr "WP漫画 - 单侧边栏"

#: inc/sidebar.php:27
msgid "Appear in Single Manga Page"
msgstr "出现在单个漫画页"

#: inc/sidebar.php:36
msgid "WP Manga - Reading Page Sidebar"
msgstr "WP漫画 - 阅读页边栏"

#: inc/sidebar.php:37
msgid "Appear in Manga Reading Page"
msgstr "出现在漫画阅读页"

#: inc/storage.php:482
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: inc/storage.php:518 inc/storage.php:569
msgid "Chapter doesn't exists"
msgstr "章节不存在"

#: inc/storage.php:523
msgid "Chapter does not exist on this server"
msgstr "此服务器上不存在章节"

#: inc/storage.php:552
msgid "Remove successfully!"
msgstr "成功删除!"

#: inc/storage.php:554
msgid "Cannot remove the last storage"
msgstr "无法删除最后一个存储空间"

#: inc/storage.php:573
msgid "Chapter is already existed on this server"
msgstr "该服务器上已经存在章节"

#: inc/storage.php:632
msgid "There was something wrong happened, please try again later "
msgstr "发生了一些错误，请稍后再试。"

#: inc/storage.php:646
msgid "Duplicate successfully!"
msgstr "复制成功!"

#: inc/storage.php:877
msgid "Download Content Chapter is not supported"
msgstr "不支持下载内容章节"

#: inc/storage.php:969
msgid "Cannot create zip file"
msgstr "无法创建 zip 文件"

#: inc/storage.php:983
msgid "This Manga doesn't have any chapter"
msgstr "这部漫画没有任何章节"

#: inc/storage.php:991
msgid "This Manga doesn't have any chapters"
msgstr "这部漫画没有任何章节"

#: inc/storage.php:1176
msgid ""
"Oops, Imgur only allows user to upload maximum 50 images per hour, but your "
"file contains more than 50 images. Please try another files"
msgstr "哎呀，Imgur只允许用户每小时最多上传50张图片，但你的文件包含超过50张图片。请尝试其他文件"

#: inc/storage.php:1186
msgid "Not found this Album"
msgstr "未发现此专辑"

#: inc/storage.php:1307
msgid "Access denied! Please check directory permission"
msgstr "拒绝访问!请检查目录权限"

#: inc/storage.php:1393
msgid "Upload Complete!"
msgstr "上传完成!"

#: inc/storage.php:1398
msgid "This zip file is invalid for uploading manga"
msgstr "此压缩文件对上传漫画无效"

#: inc/upgrade.php:61
msgid "Madara - Core upgraded successfully!"
msgstr "Madara - 核心升级成功!"

#: inc/upgrade.php:79
#, php-format
msgid ""
"<p><strong>IMPORTANT UPDATE : </strong> If you have just updated to a WP "
"Manga Core 1.7+ version, make sure you have built the Search Text. It helps "
"to improve the performance of Search. <a href=\"%s\" class=\"button button-"
"primary\">Click here to start</a>"
msgstr ""
"<p><strong>重要更新:</strong>如果你刚刚更新到WP Manga Core 1."
"7+版本，请确保你已经构建了搜索文本。它有助于提高搜索性能。<a href=\"%s\" class=\"button button-primary\">"
"点击这里开始</a>"

#: inc/upgrade.php:164
#, php-format
msgid ""
"<p><strong>IMPORTANT UPDATE : </strong> We will need to update database to "
"make your site compatible with Madara-Core 1.5.</p> <a href=\"%s\" "
"class=\"button button-primary\">Click here to start</a>"
msgstr ""
"<p><strong>重要更新:</strong>我们将需要更新数据库，使您的网站与马达拉core 1.5兼容。</p> <a href=\"%s\" "
"class=\"button button-primary\">点击这里开始</a>"

#: inc/upgrade.php:173 inc/upgrade.php:174
msgid "Madara - Core upgrading..."
msgstr "Madara - 核心升级..."

#: inc/upgrade.php:379
msgid "Madara - Core Upgrading..."
msgstr "Madara - 核心升级..."

#: inc/upgrade.php:476
msgid "The upgrade is progressing in other tab..."
msgstr "升级工作正在其他标签中进行..."

#: inc/upgrade.php:482
msgid "Upgraded successfully!"
msgstr "升级成功!"

#: inc/upload/amazon-upload.php:234 inc/upload/flickr-upload.php:98 
#: inc/upload/google-upload.php:111 inc/upload/googlephotos.php:405 
#: inc/upload/imgur-upload.php:93
msgid "Images do not exist"
msgstr "图像不存在"

#: inc/upload/amazon-upload.php:260
msgid ""
"You do not have any Amazon Buckets. Please create one and configure in WP "
"Manga Storage page"
msgstr "你没有任何亚马逊桶。请在WP Manga Storage页面创建一个并进行配置。"

#: inc/upload/flickr-upload.php:105
msgid "Flickr Access Token does not exist"
msgstr "Flickr访问令牌不存在"

#: inc/upload/google-upload.php:121 inc/upload/googlephotos.php:413
msgid "Please configure Google Refresh Token"
msgstr "请配置谷歌刷新令牌"

#: inc/upload/google-upload.php:380
msgid "Not found album"
msgstr "未找到专辑"

#: inc/upload/googlephotos.php:18 inc/upload/googlephotos.php:145
msgid "Google Photos"
msgstr "谷歌图片"

#: inc/upload/googlephotos.php:23
msgid "* For Google Photos Api register :"
msgstr "*对于谷歌Photos Api注册:"

#: inc/upload/googlephotos.php:25
msgid ""
" - You need to create a Oauth Client ID Credential and when setting, "
"remember to put the redirect URL to your website. "
msgstr "-你需要创建一个Oauth客户端ID凭证，设置时，记得把重定向URL到你的网站。"

#: inc/upload/googlephotos.php:51
msgid ""
"You will need Client Secret to Authorize and Upload to googlephotos function"
msgstr "你将需要客户密钥来授权和上传至googlephotos功能"

#: inc/upload/googlephotos.php:116
msgid ""
"You still need to authorize Google Photos again if you have authorized with "
"Google Picasa/Blogspot as they are using different scope permissions. Google "
"Picasa/Blogspot will be shutdown on March 15. 2019, so please consider "
"moving data to Google Photos as soon as possible"
msgstr ""
"如果你已经用Google Picasa/Blogspot授权，你仍然需要再次授权Google "
"Photos，因为它们使用不同的范围权限。谷歌Picasa/Blogspot将于3月15日关闭。2019年，所以请考虑尽快将数据转移到Google "
"Photos。"

#: inc/upload/googlephotos.php:120
msgid "Create Album"
msgstr "创建专辑"

#: inc/upload/googlephotos.php:122
msgid "for All chapters in Manga"
msgstr "漫画的所有章节"

#: inc/upload/googlephotos.php:123
msgid "for each chapter in Manga"
msgstr "漫画的每一章"

#: inc/upload/googlephotos.php:397
msgid "Cannot create album"
msgstr "无法创建相册"

#: inc/upload/googlephotos.php:609
msgid "New album"
msgstr "新专辑"

#: inc/upload/imgur-upload.php:110
msgid "Please configure IMGUR Access Token"
msgstr "请配置IMGUR访问令牌"

#: inc/user-actions.php:28
msgid "Run every 30 minutes to send out notifications via OneSignal"
msgstr "每30分钟运行一次，通过OneSignal发出通知"

#: inc/user-actions.php:32
msgid "Run every 1 minute to update users notification"
msgstr "每1分钟运行一次，更新用户通知"

#: inc/user-actions.php:76 templates/login.php:34
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: inc/user-actions.php:77
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: inc/user-actions.php:104
msgid "Hi, "
msgstr "你好,"

#: inc/user-actions.php:122
msgid "New Chapter"
msgstr "新章节"

#: inc/user-actions.php:132
msgid "User Settings"
msgstr "用户设置"

#: inc/user-actions.php:140
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: inc/user-actions.php:215
msgid "Manga Settings"
msgstr "漫画设置"

#: inc/widgets/madara-mangabookmark.php:14
msgid "Show User Manga Bookmark"
msgstr "显示用户漫画书签"

#: inc/widgets/madara-mangabookmark.php:17
msgid "WP Manga : Manga Bookmark"
msgstr "WP漫画 : 漫画书签"

#: inc/widgets/madara-mangabookmark.php:102 
#: inc/widgets/madara-mangahistory.php:78 inc/widgets/manga-authors.php:119 
#: inc/widgets/manga-genres.php:117
msgid "Title: "
msgstr "标题:"

#: inc/widgets/madara-mangabookmark.php:108 
#: inc/widgets/madara-mangahistory.php:84
msgid "Number of manga: "
msgstr "漫画数量:"

#: inc/widgets/madara-mangabookmark.php:113 
#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:155 inc/widgets/manga-slider.php:156 
#: inc/widgets/recent-manga.php:321
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: inc/widgets/madara-mangabookmark.php:116 
#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:159 inc/widgets/manga-slider.php:160 
#: inc/widgets/manga-taxonomy.php:81 inc/widgets/recent-manga.php:324
msgid "Style 1"
msgstr "样式1"

#: inc/widgets/madara-mangabookmark.php:117 
#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:160 inc/widgets/manga-slider.php:161 
#: inc/widgets/manga-taxonomy.php:82 inc/widgets/recent-manga.php:325
msgid "Style 2"
msgstr "样式2"

#: inc/widgets/madara-mangahistory.php:14
msgid "Show User Manga History"
msgstr "显示用户漫画历史"

#: inc/widgets/madara-mangahistory.php:17
msgid "WP Manga : Manga History"
msgstr "WP漫画 : 漫画历史"

#: inc/widgets/madara-mangahistory.php:37
msgid "You don't have anything in histories"
msgstr "你没有任何历史记录"

#: inc/widgets/madara-posts.php:12
msgid "Show Posts"
msgstr "显示帖子"

#: inc/widgets/madara-posts.php:15 inc/widgets/madara-posts.php:20
msgid "Madara - Posts"
msgstr "Madara - 帖子"

#: inc/widgets/madara-posts.php:42 inc/widgets/manga-popular-slider.php:49 
#: inc/widgets/manga-search.php:57 inc/widgets/manga-slider.php:49 
#: inc/widgets/recent-manga.php:243
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: inc/widgets/madara-posts.php:47 inc/widgets/manga-slider.php:55 
#: inc/widgets/recent-manga.php:249
msgid "Number of posts"
msgstr "帖子数"

#: inc/widgets/madara-posts.php:54
msgid "Choose how to query posts"
msgstr "选择查询帖子的方式"

#: inc/widgets/madara-posts.php:57
msgid "Latest Posts"
msgstr "最新帖子"

#: inc/widgets/madara-posts.php:58
msgid "Random Posts"
msgstr "随机帖子"

#: inc/widgets/madara-posts.php:59
msgid "Most Commented"
msgstr "最多评论"

#: inc/widgets/madara-posts.php:65
msgid "Choose order of posts"
msgstr "选择帖子的顺序"

#: inc/widgets/madara-posts.php:68 inc/widgets/manga-popular-slider.php:43 
#: inc/widgets/manga-slider.php:43 inc/widgets/recent-manga.php:232
msgid "ASC"
msgstr "升序"

#: inc/widgets/madara-posts.php:69 inc/widgets/manga-popular-slider.php:42 
#: inc/widgets/manga-slider.php:42 inc/widgets/recent-manga.php:231
msgid "DESC"
msgstr ""
"\n"
"降序排列"

#: inc/widgets/madara-posts.php:74
msgid "Category - Category ID or Slug"
msgstr "类别 - 类别的ID或Slug"

#: inc/widgets/madara-posts.php:79
msgid "Tags - Tag List"
msgstr "标签 - 标签列表"

#: inc/widgets/madara-posts.php:84
msgid "Post IDs - If this param is used, other params are ignored"
msgstr "帖子ID - 如果使用这个参数，其他参数将被忽略。"

#: inc/widgets/manga-authors.php:12
msgid "Show Manga Authors/Artists"
msgstr "显示漫画作者"

#: inc/widgets/manga-authors.php:15
msgid "WP Manga: Manga Authors/Artists"
msgstr "WP Manga:漫画作者"

#: inc/widgets/manga-authors.php:125
msgid "Data: "
msgstr "数据:"

#: inc/widgets/manga-authors.php:138
msgid "Exclude authors/artists: "
msgstr "排除作者:"

#: inc/widgets/manga-authors.php:140
msgid "Use WP Manga authors/artists ID or slug, separated by comma"
msgstr "使用 WP Manga 作者 ID 或 slug，以逗号分隔"

#: inc/widgets/manga-authors.php:145 inc/widgets/manga-genres.php:130
msgid "Layout: "
msgstr "布局:"

#: inc/widgets/manga-authors.php:148 inc/widgets/manga-genres.php:133
msgid "Layout 1 - 2 columns"
msgstr "布局 1 - 2 列"

#: inc/widgets/manga-authors.php:151 inc/widgets/manga-genres.php:136
msgid "Layout 2 - 6 columns"
msgstr "布局 2 - 6 列"

#: inc/widgets/manga-authors.php:159 inc/widgets/manga-genres.php:144
msgid "Show manga counts"
msgstr "显示漫画的数量"

#: inc/widgets/manga-genres.php:12
msgid "Show Manga Genres"
msgstr "展示漫画类型"

#: inc/widgets/manga-genres.php:15
msgid "WP Manga: Manga Genres"
msgstr "WP Manga:漫画类型"

#: inc/widgets/manga-genres.php:123
msgid "Exclude Genres: "
msgstr "排除类型:"

#: inc/widgets/manga-genres.php:125
msgid "Use WP Manga Genres ID or slug, separated by comma"
msgstr "使用WP漫画类型ID或slug，用逗号分隔"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:10 inc/widgets/manga-slider.php:10
msgid "Display recent manga as slider"
msgstr "以滑块形式显示最近的漫画"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:12
msgid "WP Manga: Manga Popular Slider"
msgstr "WP漫画:漫画流行滑块"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:32 inc/widgets/manga-slider.php:32 
#: inc/widgets/recent-manga.php:218 templates/manga-archive-filter.php:14 
#: templates/manga-filter.php:36
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:33 inc/widgets/manga-slider.php:33 
#: inc/widgets/recent-manga.php:219
msgid "Alphabet"
msgstr "字母"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:34 inc/widgets/manga-slider.php:34 
#: inc/widgets/recent-manga.php:220
msgid "Ratings"
msgstr "Rating"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:35 inc/widgets/manga-slider.php:35 
#: inc/widgets/recent-manga.php:221 templates/manga-archive-filter.php:29 
#: templates/manga-filter.php:51
msgid "Trending"
msgstr "趋势"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:36 inc/widgets/manga-slider.php:36 
#: inc/widgets/recent-manga.php:222
msgid "Views"
msgstr "浏览次数"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:38 inc/widgets/manga-slider.php:38 
#: inc/widgets/recent-manga.php:224
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:55
msgid "Number of posts to query"
msgstr "要查询的帖子数量"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:66 inc/widgets/manga-slider.php:66
msgid "Number of Post to show"
msgstr "要显示的帖子数"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:70
msgid "4"
msgstr "4"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:71
msgid "6"
msgstr "6"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:72 inc/widgets/manga-slider.php:72
msgid "1"
msgstr "1"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:77 inc/widgets/manga-slider.php:77
msgid "Manga Type"
msgstr "漫画类型"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:80 inc/widgets/manga-slider.php:80 
#: templates/manga-search.php:147
msgid "All"
msgstr "所有"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:81 inc/widgets/manga-slider.php:81
msgid "Comic (Manga) only"
msgstr "只有漫画"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:82 inc/widgets/manga-slider.php:82
msgid "Novel (Text) only"
msgstr "仅限小说（文字）"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:83 inc/widgets/manga-slider.php:83
msgid "Drama (Video) only"
msgstr "仅限戏剧（视频）"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:88 inc/widgets/manga-slider.php:88 
#: inc/widgets/recent-manga.php:255
msgid "Genre"
msgstr "类型"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:91 inc/widgets/manga-slider.php:91
msgid "Slugs of manga genres, separated by a comma"
msgstr "用逗号分隔的漫画类型"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:98 inc/widgets/manga-slider.php:98
msgid "Slugs of manga authors, separated by a comma"
msgstr "漫画作者的Slug，用逗号分隔"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:102 inc/widgets/manga-slider.php:102 
#: inc/widgets/recent-manga.php:267 templates/manga-search.php:135 
#: templates/manga-search.php:136
msgid "Artist"
msgstr "作者"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:105 inc/widgets/manga-slider.php:105
msgid "Slugs of manga artists, separated by a comma"
msgstr "漫画作者的Slugs，中间用逗号隔开"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:112 inc/widgets/manga-slider.php:112
msgid "Slugs of manga releases, separated by a comma"
msgstr "漫画发布的Slug，用逗号分隔"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:119 inc/widgets/manga-slider.php:119
msgid "Slugs of manga tags, separated by a comma"
msgstr "漫画标签的Slug，用逗号分隔"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:123 inc/widgets/manga-slider.php:123 
#: inc/widgets/recent-manga.php:279 templates/manga-archive-filter.php:10 
#: templates/manga-filter.php:22
msgid "Order by"
msgstr "排序方式"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:137
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:168 inc/widgets/manga-slider.php:170
msgid "Autoplay"
msgstr "自动播放"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:172 inc/widgets/manga-slider.php:174 
#: inc/widgets/recent-manga.php:333
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: inc/widgets/manga-popular-slider.php:173 inc/widgets/manga-slider.php:175 
#: inc/widgets/recent-manga.php:334
msgid "No"
msgstr "否"

#: inc/widgets/manga-release.php:9
msgid "Show Manga Release Years"
msgstr "显示漫画发布年份"

#: inc/widgets/manga-release.php:12
msgid "WP Manga : Manga Release Years"
msgstr "WP漫画 : 漫画发行年份"

#: inc/widgets/manga-release.php:88
msgid "Other..."
msgstr "其他..."

#: inc/widgets/manga-release.php:89
msgid "Go"
msgstr "Go"

#: inc/widgets/manga-release.php:110 inc/widgets/manga-taxonomy.php:60 
#: inc/widgets/manga-user-section.php:24
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#: inc/widgets/manga-release.php:116
msgid "Exclude Years:"
msgstr "排除年份:"

#: inc/widgets/manga-release.php:118
msgid "Use Release Years Term ID or slug, separated by comma"
msgstr "使用 \"发布年份 \"ID或slug，用逗号分隔。"

#: inc/widgets/manga-release.php:123
msgid "Number of years"
msgstr "年数"

#: inc/widgets/manga-release.php:125
msgid "Fill-in 0 to list all Release Years"
msgstr "填写0以列出所有发行年份"

#: inc/widgets/manga-release.php:131
msgid "Enable Go Release"
msgstr "允许Go发布"

#: inc/widgets/manga-search.php:8
msgid "Manga Search"
msgstr "漫画搜索"

#: inc/widgets/manga-search.php:9
msgid "WP Manga: Manga Search"
msgstr "WP漫画:漫画搜索"

#: inc/widgets/manga-search.php:61
msgid "Search Advance Text : "
msgstr "搜索高级文本 : "

#: inc/widgets/manga-search.php:63
msgid "Change Advanced Text, leave empty to remove Advanced Text."
msgstr "改变高级文本，留空表示删除高级文本。"

#: inc/widgets/manga-slider.php:12
msgid "WP Manga: Manga Hero Slider"
msgstr "WP漫画:漫画英雄滑块"

#: inc/widgets/manga-slider.php:70
msgid "2"
msgstr "2"

#: inc/widgets/manga-slider.php:71
msgid "3"
msgstr "3"

#: inc/widgets/manga-slider.php:137 inc/widgets/recent-manga.php:307
msgid "Order By"
msgstr "排序方式"

#: inc/widgets/manga-slider.php:162
msgid "Style 3"
msgstr "样式3"

#: inc/widgets/manga-taxonomy.php:8
msgid "Display Manga Taxonomy"
msgstr "显示漫画分类"

#: inc/widgets/manga-taxonomy.php:9
msgid "WP Manga: Manga Taxonomy"
msgstr "WP漫画:漫画分类"

#: inc/widgets/manga-taxonomy.php:64
msgid "Taxonomy:"
msgstr "分类:"

#: inc/widgets/manga-taxonomy.php:79
msgid "Style:"
msgstr "样式:"

#: inc/widgets/manga-user-section.php:10
msgid "Show Login or Current Manga User"
msgstr "显示登录或当前漫画用户"

#: inc/widgets/manga-user-section.php:13
msgid "WP Manga : User section"
msgstr "WP漫画:用户部分"

#: inc/widgets/recent-manga.php:10
msgid "Display Manga Posts"
msgstr "显示漫画文章"

#: inc/widgets/recent-manga.php:12
msgid "WP Manga: Manga Posts"
msgstr "WP漫画:漫画帖子"

#: inc/widgets/recent-manga.php:294
msgid "Time Range"
msgstr "时间范围"

#: inc/widgets/recent-manga.php:297
msgid "All Time"
msgstr "所有的时间"

#: inc/widgets/recent-manga.php:298
msgid "1 day"
msgstr "1天"

#: inc/widgets/recent-manga.php:299
msgid "1 week"
msgstr "1周"

#: inc/widgets/recent-manga.php:300
msgid "1 month"
msgstr "1个月"

#: inc/widgets/recent-manga.php:301
msgid "1 year"
msgstr "1年"

#: inc/widgets/recent-manga.php:303
msgid "Affected when order by is trending"
msgstr "受影响的排序方式是趋势"

#: inc/widgets/recent-manga.php:330
msgid "Show Volume"
msgstr "显示卷"

#: inc/widgets/recent-manga.php:336
msgid "Show Volume of chapter"
msgstr "显示章节的数量"

#: inc/widgets/recent-manga.php:340
msgid "ReadMore Button"
msgstr "阅读更多 按钮"

#: inc/widgets/recent-manga.php:343
msgid "Readmore button text. Leave blank to disable this button"
msgstr "阅读更多按钮文本。留空表示禁用该按钮"

#: inc/widgets/recent-manga.php:347
msgid "ReadMore button URL"
msgstr "阅读更多按钮URL"

#: inc/widgets/recent-manga.php:350
msgid "Readmore button URL"
msgstr "阅读更多按钮URL"

#: inc/zip-validation.php:32
msgid "This Zip file isn't valid for this chapter type"
msgstr "该Zip文件对该章节类型无效"

#: inc/zip-validation.php:87
msgid "Invalid Zip file, file contains unwanted file. Please check agains"
msgstr "无效的Zip文件，文件包含不需要的文件。请再次检查"

#: inc/zip-validation.php:130
msgid "Invalid Zip file, file contains unwanted file. Please check again"
msgstr "无效的Zip文件，文件包含不需要的文件。请再次检查"

#: inc/zip-validation.php:178
msgid ".zip file is corrupted. Please check again"
msgstr ".zip文件已损坏。请再次检查"

#: templates/content/content-archive.php:102
#, php-format
msgid "Chapter %s"
msgstr "%s章"

#: templates/content/content-none.php:27
#, php-format
msgid "There is no Manga in this %s - %s"
msgstr "这个%s - %s里面没有漫画"

#: templates/content/content-none.php:29
msgid "There is no Manga yet"
msgstr "还没有漫画"

#: templates/content/content-none.php:31
msgid "No matches found. Try a different search..."
msgstr "没有找到匹配的。尝试不同的搜索..."

#: templates/content/content-search.php:68 
#: templates/single/info-alternative-name.php:22
msgid "Alternative"
msgstr "备用"

#: templates/content/content-search.php:86
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: templates/content/content-search.php:176 
#: templates/single/info-release.php:23
msgid "Release"
msgstr "发布"

#: templates/content/content-search.php:215
msgid "Latest chapter"
msgstr "最新章节"

#: templates/login.php:16
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: templates/login.php:48
msgid "Username or Email Address *"
msgstr "用户名或邮箱地址 *"

#: templates/login.php:53 templates/login.php:111
msgid "Password *"
msgstr "密码 *"

#: templates/login.php:62
msgid "Remember Me "
msgstr "记住我 "

#: templates/login.php:72 templates/login.php:127 templates/login.php:149
msgid "Lost your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: templates/login.php:75 templates/login.php:130
msgid "&larr; Back to "
msgstr "&larr;回到"

#: templates/login.php:94
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: templates/login.php:96
msgid "Register For This Site."
msgstr "在本网站注册。"

#: templates/login.php:99
msgid "Username *"
msgstr "用户名 *"

#: templates/login.php:105
msgid "Email Address *"
msgstr "电子邮件地址 *"

#: templates/login.php:121
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates/login.php:125
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: templates/login.php:151
msgid ""
"Please enter your username or email address. You will receive a link to "
"create a new password via email."
msgstr "请输入你的用户名或电子邮件地址。你将通过电子邮件收到一个创建新密码的链接。"

#: templates/login.php:154
msgid "Username or Email Address"
msgstr "用户名或邮箱地址"

#: templates/login.php:160
msgid "Get New Password"
msgstr "获取新密码"

#: templates/login.php:165
msgid "&larr; Back to  "
msgstr "&larr; Back to "

#: templates/manga-archive-filter.php:19 templates/manga-filter.php:41
msgid "A-Z"
msgstr "A-Z"

#: templates/manga-archive-filter.php:24 templates/manga-filter.php:46 
#: templates/single/info-rating.php:26
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: templates/manga-archive-filter.php:34 templates/manga-filter.php:56
msgid "Most Views"
msgstr "最多浏览"

#: templates/manga-archive-filter.php:39 templates/manga-filter.php:61
msgid "New"
msgstr "新"

#: templates/manga-archive.php:112
#, php-format
msgid "%s result"
msgid_plural "%s results"
msgstr[0] "%s的结果"

#: templates/manga-breadcrumb.php:82
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/manga-feed.php:54
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: templates/manga-filter.php:29
msgid "Relevance"
msgstr "相关"

#: templates/manga-oneshot.php:83 templates/manga-single.php:122
msgid "Edit This Manga"
msgstr "编辑这部漫画"

#: templates/manga-related.php:136
msgid "YOU MAY ALSO LIKE"
msgstr "你可能也喜欢"

#: templates/manga-search.php:63
msgid "Search for:"
msgstr "搜索:"

#: templates/manga-search.php:64 
#: templates/widgets/manga-search/manga-search.php:101
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: templates/manga-search.php:65 templates/manga-search.php:173 
#: templates/widgets/manga-search/manga-search.php:107
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/manga-search.php:89
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: templates/manga-search.php:122
msgid "Genres condition"
msgstr "类型条件"

#: templates/manga-search.php:124
msgid "OR (having one of selected genres)"
msgstr "或(选择其中一种类型)"

#: templates/manga-search.php:125
msgid "AND (having all selected genres)"
msgstr "并且(已经选择了所有的类型)"

#: templates/manga-search.php:140
msgid "Year of Released"
msgstr "发行年份"

#: templates/manga-search.php:141
msgid "Year"
msgstr "年"

#: templates/manga-search.php:145
msgid "Adult content"
msgstr "成人内容"

#: templates/manga-search.php:148
msgid "None adult content"
msgstr "无成人内容"

#: templates/manga-search.php:149
msgid "Only adult content"
msgstr "仅限成人内容"

#: templates/manga-search.php:161
msgid "Ongoing"
msgstr "连载中"

#: templates/manga-search.php:174
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: templates/manga-search.php:200
#, php-format
msgid "%s result for \"%s\""
msgid_plural "%s results for \"%s\""
msgstr[0] "\"%s\"的%s结果"

#: templates/manga-single-reading.php:138
msgid "SHARE THIS MANGA"
msgstr "分享这个漫画"

#: templates/manga-single.php:93
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: templates/manga-single.php:109
msgid "Show more  "
msgstr "显示更多 "

#: templates/reading-content/content-reading-list.php:111 
#: templates/reading-content/content-reading-paged.php:132 
#: templates/reading-content/content-reading-paged.php:159
msgid "View Full Size Image"
msgstr "查看全尺寸图像"

#: templates/reset-password.php:27
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: templates/reset-password.php:29
msgid "Enter your new password below."
msgstr "在下方输入您的新密码。"

#: templates/reset-password.php:32 templates/user/page/account-settings.php:152
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: templates/reset-password.php:35
msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

#: templates/reset-password.php:44
msgid "Set New Password"
msgstr "设置新密码"

#: templates/single/info-artists.php:21
msgid "Artist(s)"
msgstr "作者"

#: templates/single/info-authors.php:20
msgid "Author(s)"
msgstr "作者"

#: templates/single/info-chapters.php:29
msgid "LATEST MANGA RELEASES"
msgstr "最新发布的漫画"

#: templates/single/info-chapters.php:31
msgid "Change Order"
msgstr "更改顺序"

#: templates/single/info-chapters.php:161
msgid "There is no chapters"
msgstr "没有章节"

#: templates/single/info-chapters.php:176
msgid "Manga has no chapter yet."
msgstr "漫画还没有章节。"

#: templates/single/info-chapters.php:183
msgid "Show more "
msgstr "显示更多 "

#: templates/single/info-genres.php:21
msgid "Genre(s)"
msgstr "类型"

#: templates/single/info-rank.php:21
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: templates/single/info-rating.php:29
#, php-format
msgid ""
"<span> <span> Average <span property=\"ratingValue\" id=\"averagerate\"> "
"%s</span> / <span property=\"bestRating\">5</span> </span> </span> out of "
"<span property=\"ratingCount\" id=\"countrate\">%s</span>"
msgstr ""
"<span> <span>平均 <span property=\"ratingValue\" id=\"averagerate\">%s / "
"</span><span property=\"bestRating\">5</span> </span> </span><span "
"property=\"ratingCount\" id=\"countrate\">%s </span>"

#: templates/single/info-tags.php:25
msgid "Tag(s)"
msgstr "标签"

#: templates/single/quick-buttons.php:42
msgid "Continue reading"
msgstr "继续阅读"

#: templates/single/quick-buttons.php:57 templates/single/quick-buttons.php:63
msgid "Read First"
msgstr "阅读第一章"

#: templates/single/quick-buttons.php:58 templates/single/quick-buttons.php:64
msgid "Read Last"
msgstr "阅读最后一章"

#: templates/single/user-actions.php:28
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: templates/single/user-actions.php:35
#, php-format
msgid "%s comment"
msgid_plural "%s comments"
msgstr[0] "%s的评论"

#: templates/single/user-actions.php:37
#, php-format
msgid "%d comment"
msgstr "%d评论"

#: templates/user/page/account-settings.php:36
msgid "Succeeded!"
msgstr "成功了！"

#: templates/user/page/account-settings.php:36
msgid "Update successfully"
msgstr "更新成功"

#: templates/user/page/account-settings.php:41
msgid "Failed!"
msgstr "失败！"

#: templates/user/page/account-settings.php:69
msgid "Only for .jpg .png or .gif file"
msgstr "仅适用于 .jpg .png 或 .gif 文件"

#: templates/user/page/account-settings.php:86
msgid "Change Your Display name"
msgstr "更改您的显示名称"

#: templates/user/page/account-settings.php:90
msgid "Current Display name"
msgstr "当前显示名称"

#: templates/user/page/account-settings.php:98
msgid "New Display name"
msgstr "新的显示名称"

#: templates/user/page/account-settings.php:106 
#: templates/user/page/account-settings.php:134 
#: templates/user/page/account-settings.php:168 
#: templates/user/page/reader-settings.php:119
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/user/page/account-settings.php:114
msgid "Change Your email address"
msgstr "更改您的电子邮件地址"

#: templates/user/page/account-settings.php:118
msgid "Your email"
msgstr "你的邮件"

#: templates/user/page/account-settings.php:126
msgid "New email address"
msgstr "新电子邮件地址"

#: templates/user/page/account-settings.php:141
msgid "Change Your Password"
msgstr "更改您的密码"

#: templates/user/page/account-settings.php:146
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: templates/user/page/account-settings.php:158
msgid "Comfirm Password"
msgstr "确认密码"

#: templates/user/page/account-settings.php:167
msgid "I agree to use this weak password"
msgstr "我同意使用这个弱密码"

#: templates/user/page/bookmark.php:33
msgid "Updated Time"
msgstr "更新时间"

#: templates/user/page/bookmark.php:34
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/user/page/bookmark.php:99
msgid "Latest chapter: "
msgstr "最新章节:"

#: templates/user/page/bookmark.php:106
msgid "page "
msgstr "页"

#: templates/user/page/bookmark.php:115
msgid "Unread chapter(s): "
msgstr "未读章节:"

#: templates/user/page/bookmark.php:172
msgid "Check all"
msgstr "检查全部"

#: templates/user/page/bookmark.php:181
msgid "No Manga Bookmarked"
msgstr "没有收藏的漫画"

#: templates/user/page/history.php:97
#, php-format
msgid "page %d"
msgstr "第 %d 页"

#: templates/user/page/history.php:130
msgid "You haven't read any manga yet"
msgstr "你还没有看过任何漫画"

#: templates/user/page/reader-settings.php:49
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: templates/user/page/reader-settings.php:49
msgid " Update successfully"
msgstr "更新成功"

#: templates/user/page/reader-settings.php:56
msgid "Reading Settings"
msgstr "阅读设置"

#: templates/user/page/reader-settings.php:60
msgid "Site Schema"
msgstr "网站架构"

#: templates/user/page/reader-settings.php:68
msgid "Dark"
msgstr "黑暗"

#: templates/user/page/reader-settings.php:72
msgid "Light"
msgstr "光"

#: templates/user/page/reader-settings.php:77
msgid "Reading Style"
msgstr "阅读样式"

#: templates/user/page/reader-settings.php:85
msgid "Paged"
msgstr "分页"

#: templates/user/page/reader-settings.php:89
msgid "List"
msgstr "列表"

#: templates/user/page/reader-settings.php:94
msgid "Images Per Page"
msgstr "每页图像"

#: templates/user/page/reader-settings.php:95
msgid "Only works with paged reading style"
msgstr "只适用于分页阅读方式"

#: templates/user/page/reader-settings.php:103
msgid "Load 1 image per page (default)"
msgstr "每页加载1张图片（默认）"

#: templates/user/page/reader-settings.php:107
msgid "Load 3 images per page"
msgstr "每页加载3张图片"

#: templates/user/page/reader-settings.php:111
msgid "Load 6 images per page"
msgstr "每页加载6张图片"

#: templates/user/page/reader-settings.php:115
msgid "Load 10 images per page"
msgstr "每页加载10张图片"

#: wp-manga.php:331
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "页面%s"

#: wp-manga.php:380
msgid "WP Manga Storage"
msgstr "WP漫画存储"

#: wp-manga.php:385
msgid "WP Manga Search"
msgstr "WP漫画搜索"

#: wp-manga.php:423
msgid "Are you sure that you want to delete this Chapter?"
msgstr "您确定要删除本章吗?"

#: wp-manga.php:424
msgid "Are you sure you want to delete this Volume and all chapters inside?"
msgstr "您确定要删除此卷和其中的所有章节吗?"

#: wp-manga.php:425
msgid "By this, you will delete all chapters without Volume."
msgstr "通过这种方式，你将删除所有的章节，而不需要卷。"

#: wp-manga.php:426
msgid "Are you sure to do that?"
msgstr "你确定要这么做吗?"

#: wp-manga.php:427
msgid "This file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini"
msgstr "这个文件超过了php.ini中的upload_max_filesize。"

#: wp-manga.php:428
msgid "This file exceeds the post_max_size directive in php.ini"
msgstr "这个文件超过了php.ini中post_max_size。"

#: wp-manga.php:696
msgid "Showing search results for: "
msgstr "显示搜索结果:"

#: wp-manga.php:823
msgid "Cannot get Google Refresh Token, please try again"
msgstr "无法获得Google Refresh Token，请重试"

#: wp-manga.php:844
msgid "Imgur"
msgstr "Imgur"

#: wp-manga.php:855
msgid "Flickr"
msgstr "Flickr"

#: wp-manga.php:863
msgid "Blogspot"
msgstr "Blogspot"

#: wp-manga.php:872
msgid "Amazon S3"
msgstr "Amazon S3"

#: wp-manga.php:955
msgid "Tags: "
msgstr "标签:"

#: wp-manga.php:1372
#, php-format
msgid "Server %d"
msgstr "服务器 %d"
